"{\"request\":{\"options\":[\"discussion=false\",\"maxTags=10\",\"paging=false\",\"tagConfidence=0.0\",\"timeout=30000\"],\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/panorama/niederlande/corona-in-den-niederlanden-gibt-es-ein-problem-mit-regeln_aid-61393911/\",\"api\":\"article\",\"fields\":\"fields=links,meta\",\"version\":3,\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/panorama/niederlande/corona-in-den-niederlanden-gibt-es-ein-problem-mit-regeln_aid-61393911\"},\"objects\":[{\"imagecredit\":\"Foto: picture alliance / PRO SHOTS/Jules van Iperen\",\"date\":\"Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 GMT\",\"sentiment\":-0.982,\"footer\":\"\",\"estimatedDate\":\"Fri, 16 Jul 2021 06:52:23 GMT\",\"publisherRegion\":\"Germany\",\"icon\":\"https://rp-online.de/assets/skins/rp-online/apple-icon-180x180.png?v=1624943193\",\"siteName\":\"RP ONLINE\",\"type\":\"article\",\"title\":\"Pandemie im Nachbarland : Haben die Niederl\u00e4nder ein Problem mit Regeln?\",\"humanLanguage\":\"de\",\"html\":\"<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_fac51ea238c94d4614a9dd48a2c0678b/w1900_h1267_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg\\\"> <img alt=\\\" Junge Menschen in Tilburg feiern am 10. Juli, bevor es neue Corona-Restriktionen in den Niederlanden gibt. \\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_2ef3505c054c28a47e09afade63e2427/w1900_h1052_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_1fc9d67cbfd243d5cff9dd061e993b0f/w250_h138_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg 250w,/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_5b8b91b7326755df821e91b381f20fc6/w400_h221_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg 400w,/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_1c385be303cc44864e91f9523037f81b/w600_h332_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg 600w,/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_47655a8af3b656d3b57606b8377a7b96/w900_h498_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg 900w,/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_051b9d79818af62ac0e251bba6759dca/w950_h526_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg 950w,/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_f17a5d58e3563b13f9c07c0a621de809/w1200_h664_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg 1200w,/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_2ef3505c054c28a47e09afade63e2427/w1900_h1052_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Junge Menschen in Tilburg feiern am 10. Juli, bevor es neue Corona-Restriktionen in den Niederlanden gibt.<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p><em>Analyse<\\/em> Eine Woche &ndash; l&auml;nger dauerte es nicht, um den vielversprechend begonnenen niederl&auml;ndischen Sommer aus den Fugen geraten zu lassen. Im Ausland erscheint der Anstieg der Infektionen als Beweis, dass die Niederl&auml;nder ein Problem mit Vorschriften haben. Trifft das zu?<\\/p>\\n<p>Aus der Euphorie &uuml;ber die wiedergewonnenen Freiheiten und vorfreudiger Urlaubsplanung wurden die <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/niederlande/\\\">Niederlande<\\/a> j&auml;h zur&uuml;ckgeworfen in die bedr&uuml;ckende Realit&auml;t rasant steigender Infektionszahlen, Reise-Beschr&auml;nkungen und des bangen Blicks auf die Lage in den Krankenh&auml;usern, die man eben erst &uuml;berwunden zu haben glaubte.<\\/p>\\n<p>Jenseits der Landesgrenzen l&ouml;st die nahezu senkrecht ansteigende Kurve vielfach die Assoziation einer Gesellschaft aus, die vermeintlich ein Problem mit Regeln und Vorschriften habe, in der pers&ouml;nliche Freiheiten mehr z&auml;hlen als Gemeinsinn, die Entkirchlichung besonders schnell verlief, und wo heute vor allem das Evangelium des Liberalismus gepredigt wird. Zumal in Deutschland h&auml;lt sich dieses Bild. Vielfach steckt dahinter Projektion, in der die Niederlande wahlweise als Larifari-Land bel&auml;chelt oder, noch immer, als entspanntes Gegenmodell zum strengen Deutschland verkl&auml;rt werden.<\\/p>\\n<p>Verfestigt hat sich diese Perspektive durch den Beginn der Pandemie 2020, als die niederl&auml;ndische Regierung kurzfristig mit dem Ansatz der &ldquo;Gruppen-&rdquo;, bzw. &ldquo;Herdenimmunit&auml;t&rdquo; flirtete. Die S&uuml;ddeutsche Zeitung bezeichnete dies damals als &ldquo;Hochrisiko-Experiment&rdquo;, der &ouml;sterreichische Blog kontrast.at, sozialdemokratisch gepr&auml;gt, nannte die Strategie eine &ldquo;neoliberale Antwort auf Corona&rdquo;.<\\/p>\\n<p>Gerade letzteres schien jede Menge Sinn zu machen, hat doch der angels&auml;chsische &ouml;konomische Einfluss daf&uuml;r gesorgt, dass hierzulande Zeitarbeitsfirmen schon als normal galten, als man diese in Deutschland noch f&uuml;r unseri&ouml;s hielt. Der Gesundheitssektor ist weitgehend liberalisiert, als Energieverbraucher wird man fortw&auml;hrend von Instanzen angerufen, die einen mit den jeweils g&uuml;nstigsten Tarife zu neuen Anbietern locken wollen, und die elektorale Antwort auf Euro- oder Corona-Krise besteht gemeinhin darin, die seit 2010 regierende marktliberale VVD von Premier Rutte in ihrer Position zu best&auml;tigen.<\\/p>\\n<p>Wer sich im Alltag zwischen Groningen und Maastricht auskennt, kann zudem ein Lied singen von der best&auml;ndigen Suche nach finanziellen Vorteilen dank Kundenkarten und Punktesammeln oder dem sprichw&ouml;rtlichem &ldquo;op de centjes letten&rdquo;, dem Bewusstsein f&uuml;r selbst minimale Geldbetr&auml;ge, wodurch etwa Restaurant-Rechnungen mit beachtlichem Verve geteilt werden, und zwar von Menschen, die keineswegs auf ein paar Euro mehr oder weniger angewiesen sind. Wenn jeder nach sich schaut, ist an alle gedacht &ndash; ein durchaus erkennbares Motiv in dieser Gesellschaft.<\\/p>\\n<p>Bis hierhin scheint die Rechnung aufzugehen, wenn man die grotesk anmutende Explosion von Neuinfektionen wie Reproduktionszahl landeskundlich erkl&auml;ren will. Bei n&auml;herem Hinsehen allerdings finden sich durchaus auch Argumente, die ein zumindest nuancierteres Bild zeichnen. Andere sprechen gar eineutig gegen den Eindruck, die hierzulande mit &ldquo;dikke ik&rdquo; (dickes Ich) beschriebene Fixiertheit auf den eigenen Vorteil habe das schnelle Covid-Comeback zu verantworten.<\\/p>\\n<p>Zun&auml;chst ist da der Kontext der Corona-Bek&auml;mpfung, die keineswegs so lax war, wie man gerade in Deutschland bisweilen annimmt: auch hier gab es im Fr&uuml;hjahr 2020, nachdem der Ansatz der Gruppenimmunit&auml;t recht bald verworfen wurde, einen langen Lockdown. Dieser war zwar nicht so streng wie etwa in Frankreich oder Italien, doch streng genug, um etwa bei ersten vorsommerlichen Besuchern aus dem Rheinland Verwunderung &uuml;ber die noch leeren Stra&szlig;en auszul&ouml;sen.<\\/p>\\n<p>Was allerdings auch verwunderte: das wochenlange Zuschauen der Regierung, als in der zweiten H&auml;lfte des letzten Sommers die Infektionszahlen deulich anstiegen. Das Gegenlenken kam sp&auml;t, erst z&ouml;gerlich, dann zunehmend drastisch, und gipfelte in einer dreimonatigen n&auml;chtlichen Sperrstunde von Ende Januar bis Ende April. Um diese gab es - nat&uuml;rlich - Diskussionen, es gab Proteste, von denen einige auch eskalierten. Doch die gro&szlig;e Mehrheit der Niederl&auml;nderinnen und Niederl&auml;nder hielt sich in einem Ma&szlig; an die &ldquo;avondklok&rdquo;, dass selbst Amsterdam nachts wie eine Geisterstadt aussah.<\\/p>\\n<p>Mit dem sprunghaften Anstieg der Fallzahlen nun, der am Beginn einer vierten, dann der Delta-Variante geschuldeten Corona-Welle stehen k&ouml;nnte, verh&auml;lt es sich &auml;hnlich. Dieser ist weniger einem massenhaften &Uuml;bertreten der Regeln geschuldet, sondern vielmehr dem - bemerkenswert kurzsichtigen - eiligen Aufheben der meisten Beschr&auml;nkungen Ende Juni. Die euphorische Reaktion in der Bev&ouml;lkerung lautete &uuml;brigens &ldquo;we mogen weer&rdquo; - wir d&uuml;rfen wieder. Der Besuch eines Festivals mag unter den derzeitigen Umst&auml;nden nicht schlau sein, und dass manche gef&auml;lschte Zugangscodes benutzten, ist fraglos asozial. Doch in den allermeisten F&auml;llen machten die Leute Gebrauch von just dem Raum, der ihnen - endlich - wieder gegeben wurde.<\\/p>\\n<p>&ldquo;Wenn man den Spielern sagt: Spring!, fragen die niederl&auml;ndischen: warum? und die deutschen: wie hoch?&rdquo; &ndash; solche Binsenweisheiten, in diesem Fall von einem in beiden L&auml;ndern erfahrenen Fu&szlig;ballcoach, gibt es zur Erkl&auml;rung vermeintlicher Mentalit&auml;tsunterschiede auch hierzulande. Die j&uuml;ngsten Corona-Entwicklungen lassen sich damit nur unzureichend begr&uuml;nden, denn sie lassen ein geradezu haneb&uuml;chenes politisches Versagen au&szlig;er Acht. Und die Erkenntnis, dass auch Menschen aus NRW noch zu Christi Himmelfahrt in Massen zum Shoppen in die Niederlande kamen, ungeachtet der Appelle hiesiger B&uuml;rgermeister, coronabedingt zu Hause zu bleiben. Sie kamen, weil sie es konnten.<\\/p>\",\"text\":\"Analyse Eine Woche \\u2013 l\u00e4nger dauerte es nicht, um den vielversprechend begonnenen niederl\u00e4ndischen Sommer aus den Fugen geraten zu lassen. Im Ausland erscheint der Anstieg der Infektionen als Beweis, dass die Niederl\u00e4nder ein Problem mit Vorschriften haben. Trifft das zu?\\nAus der Euphorie \u00fcber die wiedergewonnenen Freiheiten und vorfreudiger Urlaubsplanung wurden die Niederlande j\u00e4h zur\u00fcckgeworfen in die bedr\u00fcckende Realit\u00e4t rasant steigender Infektionszahlen, Reise-Beschr\u00e4nkungen und des bangen Blicks auf die Lage in den Krankenh\u00e4usern, die man eben erst \u00fcberwunden zu haben glaubte.\\nJenseits der Landesgrenzen l\u00f6st die nahezu senkrecht ansteigende Kurve vielfach die Assoziation einer Gesellschaft aus, die vermeintlich ein Problem mit Regeln und Vorschriften habe, in der pers\u00f6nliche Freiheiten mehr z\u00e4hlen als Gemeinsinn, die Entkirchlichung besonders schnell verlief, und wo heute vor allem das Evangelium des Liberalismus gepredigt wird. Zumal in Deutschland h\u00e4lt sich dieses Bild. Vielfach steckt dahinter Projektion, in der die Niederlande wahlweise als Larifari-Land bel\u00e4chelt oder, noch immer, als entspanntes Gegenmodell zum strengen Deutschland verkl\u00e4rt werden.\\nVerfestigt hat sich diese Perspektive durch den Beginn der Pandemie 2020, als die niederl\u00e4ndische Regierung kurzfristig mit dem Ansatz der \\u201cGruppen-\\u201d, bzw. \\u201cHerdenimmunit\u00e4t\\u201d flirtete. Die S\u00fcddeutsche Zeitung bezeichnete dies damals als \\u201cHochrisiko-Experiment\\u201d, der \u00f6sterreichische Blog kontrast.at, sozialdemokratisch gepr\u00e4gt, nannte die Strategie eine \\u201cneoliberale Antwort auf Corona\\u201d.\\nGerade letzteres schien jede Menge Sinn zu machen, hat doch der angels\u00e4chsische \u00f6konomische Einfluss daf\u00fcr gesorgt, dass hierzulande Zeitarbeitsfirmen schon als normal galten, als man diese in Deutschland noch f\u00fcr unseri\u00f6s hielt. Der Gesundheitssektor ist weitgehend liberalisiert, als Energieverbraucher wird man fortw\u00e4hrend von Instanzen angerufen, die einen mit den jeweils g\u00fcnstigsten Tarife zu neuen Anbietern locken wollen, und die elektorale Antwort auf Euro- oder Corona-Krise besteht gemeinhin darin, die seit 2010 regierende marktliberale VVD von Premier Rutte in ihrer Position zu best\u00e4tigen.\\nWer sich im Alltag zwischen Groningen und Maastricht auskennt, kann zudem ein Lied singen von der best\u00e4ndigen Suche nach finanziellen Vorteilen dank Kundenkarten und Punktesammeln oder dem sprichw\u00f6rtlichem \\u201cop de centjes letten\\u201d, dem Bewusstsein f\u00fcr selbst minimale Geldbetr\u00e4ge, wodurch etwa Restaurant-Rechnungen mit beachtlichem Verve geteilt werden, und zwar von Menschen, die keineswegs auf ein paar Euro mehr oder weniger angewiesen sind. Wenn jeder nach sich schaut, ist an alle gedacht \\u2013 ein durchaus erkennbares Motiv in dieser Gesellschaft.\\nBis hierhin scheint die Rechnung aufzugehen, wenn man die grotesk anmutende Explosion von Neuinfektionen wie Reproduktionszahl landeskundlich erkl\u00e4ren will. Bei n\u00e4herem Hinsehen allerdings finden sich durchaus auch Argumente, die ein zumindest nuancierteres Bild zeichnen. Andere sprechen gar eineutig gegen den Eindruck, die hierzulande mit \\u201cdikke ik\\u201d (dickes Ich) beschriebene Fixiertheit auf den eigenen Vorteil habe das schnelle Covid-Comeback zu verantworten.\\nZun\u00e4chst ist da der Kontext der Corona-Bek\u00e4mpfung, die keineswegs so lax war, wie man gerade in Deutschland bisweilen annimmt: auch hier gab es im Fr\u00fchjahr 2020, nachdem der Ansatz der Gruppenimmunit\u00e4t recht bald verworfen wurde, einen langen Lockdown. Dieser war zwar nicht so streng wie etwa in Frankreich oder Italien, doch streng genug, um etwa bei ersten vorsommerlichen Besuchern aus dem Rheinland Verwunderung \u00fcber die noch leeren Stra\u00dfen auszul\u00f6sen.\\nWas allerdings auch verwunderte: das wochenlange Zuschauen der Regierung, als in der zweiten H\u00e4lfte des letzten Sommers die Infektionszahlen deulich anstiegen. Das Gegenlenken kam sp\u00e4t, erst z\u00f6gerlich, dann zunehmend drastisch, und gipfelte in einer dreimonatigen n\u00e4chtlichen Sperrstunde von Ende Januar bis Ende April. Um diese gab es - nat\u00fcrlich - Diskussionen, es gab Proteste, von denen einige auch eskalierten. Doch die gro\u00dfe Mehrheit der Niederl\u00e4nderinnen und Niederl\u00e4nder hielt sich in einem Ma\u00df an die \\u201cavondklok\\u201d, dass selbst Amsterdam nachts wie eine Geisterstadt aussah.\\nMit dem sprunghaften Anstieg der Fallzahlen nun, der am Beginn einer vierten, dann der Delta-Variante geschuldeten Corona-Welle stehen k\u00f6nnte, verh\u00e4lt es sich \u00e4hnlich. Dieser ist weniger einem massenhaften \u00dcbertreten der Regeln geschuldet, sondern vielmehr dem - bemerkenswert kurzsichtigen - eiligen Aufheben der meisten Beschr\u00e4nkungen Ende Juni. Die euphorische Reaktion in der Bev\u00f6lkerung lautete \u00fcbrigens \\u201cwe mogen weer\\u201d - wir d\u00fcrfen wieder. Der Besuch eines Festivals mag unter den derzeitigen Umst\u00e4nden nicht schlau sein, und dass manche gef\u00e4lschte Zugangscodes benutzten, ist fraglos asozial. Doch in den allermeisten F\u00e4llen machten die Leute Gebrauch von just dem Raum, der ihnen - endlich - wieder gegeben wurde.\\n\\u201cWenn man den Spielern sagt: Spring!, fragen die niederl\u00e4ndischen: warum? und die deutschen: wie hoch?\\u201d \\u2013 solche Binsenweisheiten, in diesem Fall von einem in beiden L\u00e4ndern erfahrenen Fu\u00dfballcoach, gibt es zur Erkl\u00e4rung vermeintlicher Mentalit\u00e4tsunterschiede auch hierzulande. Die j\u00fcngsten Corona-Entwicklungen lassen sich damit nur unzureichend begr\u00fcnden, denn sie lassen ein geradezu haneb\u00fcchenes politisches Versagen au\u00dfer Acht. Und die Erkenntnis, dass auch Menschen aus NRW noch zu Christi Himmelfahrt in Massen zum Shoppen in die Niederlande kamen, ungeachtet der Appelle hiesiger B\u00fcrgermeister, coronabedingt zu Hause zu bleiben. Sie kamen, weil sie es konnten.\",\"images\":[{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|-1182692769\",\"title\":\"Junge Menschen in Tilburg feiern am 10. Juli, bevor es neue Corona-Restriktionen in den Niederlanden gibt.\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_2ef3505c054c28a47e09afade63e2427/w1900_h1052_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"primary\":true,\"height\":526}],\"author\":\", Tobias M\u00fcller\",\"diffbotUri\":\"article|3|-538318860\",\"standfirst\":\"Analyse\",\"lead\":\"Eine Woche \\u2013 l\u00e4nger dauerte es nicht, um den vielversprechend begonnenen niederl\u00e4ndischen Sommer aus den Fugen geraten zu lassen. Im Ausland erscheint der Anstieg der Infektionen als Beweis, dass die Niederl\u00e4nder ein Problem mit Vorschriften haben. Trifft das zu?\",\"tags\":[{\"score\":0.9963805079460144,\"sentiment\":-0.989,\"count\":5,\"label\":\"Netherlands\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EEu52SSGQONeAXzy30yKmBg\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/Country\",\"http://dbpedia.org/ontology/State\"]},{\"score\":0.8555625677108765,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Lage\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E5wUx195tNJiNxJW_eAG9Qw\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/Settlement\",\"http://dbpedia.org/ontology/City\"]},{\"score\":0.7625424861907959,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"S\u00fcddeutsche Zeitung\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EJd74gyEnNvuD-hk8qdHmUQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\",\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\"]},{\"score\":0.7285764813423157,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Blick\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EVzFA76fgNHugoaovEahVRQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\",\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\"]},{\"score\":0.65761399269104,\"sentiment\":0.966,\"count\":2,\"label\":\"Bild\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EV3TfoDx2OzmQyXo0q9s5qg\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\",\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\"]},{\"score\":0.29988402128219604,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"liberalism\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EDJz_ObqrOSeunxpIcnD5EA\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\",\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\"]},{\"score\":0.2695002853870392,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"People's Party for Freedom and Democracy\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EKUHIKEjZMv-SBXH_yDTegQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/PoliticalParty\"]},{\"score\":0.26570382714271545,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"social democracy\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EpWl4vyQXN8u5YzmmgNE4eQ\"},{\"score\":0.2548615336418152,\"sentiment\":-0.94,\"count\":3,\"label\":\"Germany\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EIcwjrVugPfi33BsXUpWVQA\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/Country\"]},{\"score\":0.24368153512477875,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Good News\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EVLt6GEMcMcaFXxLl9jbr_A\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\",\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\",\"http://dbpedia.org/ontology/Work\",\"http://dbpedia.org/ontology/WrittenWork\"]}],\"publisherCountry\":\"Germany\",\"imagecaption\":\"Junge Menschen in Tilburg feiern am 10. Juli, bevor es neue Corona-Restriktionen in den Niederlanden gibt.\",\"breadcrumb\":[{\"link\":\"https://rp-online.de/\",\"name\":\"Startseite\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/panorama/\",\"name\":\"Panorama\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/panorama/niederlande/\",\"name\":\"Niederlande\"}],\"meta\":{\"date\":\"2021-07-16T08:40:00+0200\",\"application-name\":\"Corona in den Niederlanden: Gibt es ein Problem mit Regeln?\",\"msapplication-config\":\"/assets/skins/rp-online/browserconfig.xml?v=1624943193\",\"article:published_time\":\"2021-07-16T08:40:00+02:00\",\"theme-color\":\"#ffffff\",\"keywords\":\"Regeln, Corona, Niederl\u00e4nder, Freiheiten, Niederlande, hierzulande, Infektionszahlen, Beschr\u00e4nkungen, Covid, niederl\u00e4ndische, Land, Landesgrenzen, nachbarland, Ausland, coronabedingt, L\u00e4ndern, landeskundlich, Niederl\u00e4nderinnen, Rheinland\",\"author\":\"RP ONLINE\",\"description\":\"Eine Woche \\u2013 l\u00e4nger dauerte es nicht, um den vielversprechend begonnenen niederl\u00e4ndischen Sommer aus den Fugen geraten zu lassen. Im Ausland erscheint der Anstieg der Infektionen als Beweis, dass die Niederl\u00e4nder ein Problem mit Vorschriften haben. Trifft das zu?\",\"title\":\"Corona in den Niederlanden: Gibt es ein Problem mit Regeln?\",\"fb:pages\":\"691150114233021, 157609374682189, 975892905776921, 177927112239882, 201519383361410, 164152790460588, 771219556295797, 1425294447728778, 209570109213078, 266806183462952, 1445683922396235, 806880782660546, 433255456781969, 297917747036397, 279866478890124, 263392720478839, 195987887207082, 307920532715027, 1398944487074665, 748582041938124, 227597390780672, 959686534084333, 1917829905111803, 482857181796631, 1457424634553410, 1105921296090163, 105060432982366, 114767895390591, 1374810986178435, 352209364881882, 187302944620629, 1680948292137497, 50327854366\",\"twitter\":{\"twitter:card\":\"summary_large_image\",\"twitter:title\":\"Pandemie im Nachbarland: Haben die Niederl\u00e4nder ein Problem mit Regeln?\",\"twitter:site\":\"@rponline\",\"twitter:site:id\":\"15427879\",\"twitter:url\":\"https://rp-online.de/panorama/niederlande/corona-in-den-niederlanden-gibt-es-ein-problem-mit-regeln_aid-61393911\",\"twitter:description\":\"Eine Woche \\u2013 l\u00e4nger dauerte es nicht, um den vielversprechend begonnenen niederl\u00e4ndischen Sommer aus den Fugen geraten zu lassen. Im Ausland erscheint der Anstieg der Infektionen als Beweis, dass die Niederl\u00e4nder ein Problem mit Vorschriften haben. Trifft das zu?\",\"twitter:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_8f019174f98ebf6b2f60e40af63c18c2/w1200_h630_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg\"},\"article:modified_time\":\"2021-07-16T08:40:25+02:00\",\"news_keywords\":\"Regeln, Corona, Niederl\u00e4nder, Freiheiten, Niederlande, hierzulande, Infektionszahlen, Beschr\u00e4nkungen, Covid, niederl\u00e4ndische, Land, Landesgrenzen, nachbarland, Ausland, coronabedingt, L\u00e4ndern, landeskundlich, Niederl\u00e4nderinnen, Rheinland\",\"viewport\":\"width=device-width, initial-scale=1\",\"microdata\":{\"image\":[{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":250,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_1fc9d67cbfd243d5cff9dd061e993b0f/w250_h138_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg\",\"height\":138},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":400,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_5b8b91b7326755df821e91b381f20fc6/w400_h221_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg\",\"height\":221},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":600,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_1c385be303cc44864e91f9523037f81b/w600_h332_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg\",\"height\":332},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_47655a8af3b656d3b57606b8377a7b96/w900_h498_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg\",\"height\":498},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":950,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_051b9d79818af62ac0e251bba6759dca/w950_h526_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg\",\"height\":526},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1200,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_f17a5d58e3563b13f9c07c0a621de809/w1200_h664_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg\",\"height\":664},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_2ef3505c054c28a47e09afade63e2427/w1900_h1052_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg\",\"height\":1052}],\"itemprop:itemListElement\":\"\\n Startseite\\n\\n\\n\",\"itemprop:name\":\"Startseite\",\"@type\":\"NewsArticle\",\"author\":{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"RP ONLINE\"},\"description\":\"Eine Woche \\u2013 l\u00e4nger dauerte es nicht, um den vielversprechend begonnenen niederl\u00e4ndischen Sommer aus den Fugen geraten zu lassen. Im Ausland erscheint der Anstieg der Infektionen als Beweis, dass die Niederl\u00e4nder ein Problem mit Vorschriften haben. Trifft das zu?\",\"dateModified\":\"2021-07-16T08:40:25+0200\",\"isAccessibleForFree\":\"True\",\"mainEntityOfPage\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://rp-online.de/panorama/niederlande/corona-in-den-niederlanden-gibt-es-ein-problem-mit-regeln_aid-61393911\"},\"isPartOf\":{\"productID\":\"rp-online.de:digital_web\",\"@type\":[\"CreativeWork\",\"Product\"],\"name\":\"RP ONLINE Basic\"},\"@context\":\"http://schema.org\",\"itemprop:datePublished\":\"16. Juli 2021 um 08:40 Uhr\",\"datePublished\":\"2021-07-16T08:40:00+0200\",\"itemtype\":\"http://schema.org/WebPage\",\"publisher\":{\"@type\":\"Organization\",\"name\":\"RP ONLINE\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":\"255\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/33/7/7/2/5/5/9/9/tok_7a6a257176c4b541a3f9ce25419cacaa/w255_h60_x1017_y559_RP_ONLINE_Platzhalter_Grafik_Teaserbild-37dd4505491d9517.png\",\"height\":\"60\"}},\"itemprop:position\":\"1\",\"headline\":\"Corona in den Niederlanden: Gibt es ein Problem mit Regeln?\",\"itemprop:item\":\" Startseite\\n\"},\"apple-mobile-web-app-capable\":\"yes\",\"og\":{\"og:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/6/1/9/5/5/tok_8f019174f98ebf6b2f60e40af63c18c2/w1200_h630_x1771_y1181_247581632-237a03ac0bbd3d5c.jpg\",\"og:image:width\":\"1200\",\"og:type\":\"article\",\"og:site_name\":\"RP ONLINE\",\"og:title\":\"Pandemie im Nachbarland: Haben die Niederl\u00e4nder ein Problem mit Regeln?\",\"og:image:height\":\"630\",\"og:url\":\"https://rp-online.de/panorama/niederlande/corona-in-den-niederlanden-gibt-es-ein-problem-mit-regeln_aid-61393911\",\"og:description\":\"Eine Woche \\u2013 l\u00e4nger dauerte es nicht, um den vielversprechend begonnenen niederl\u00e4ndischen Sommer aus den Fugen geraten zu lassen. Im Ausland erscheint der Anstieg der Infektionen als Beweis, dass die Niederl\u00e4nder ein Problem mit Vorschriften haben. Trifft das zu?\"},\"robots\":\"index,follow,noarchive,noodp\"},\"alt_author\":\"RP ONLINE\",\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/panorama/niederlande/corona-in-den-niederlanden-gibt-es-ein-problem-mit-regeln_aid-61393911/\",\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/panorama/niederlande/corona-in-den-niederlanden-gibt-es-ein-problem-mit-regeln_aid-61393911\",\"kicker\":\"Pandemie im Nachbarland\"}]}"