"{\"request\":{\"options\":[\"discussion=false\",\"maxTags=10\",\"paging=false\",\"tagConfidence=0.0\",\"timeout=30000\"],\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/politik/analyse-und-meinung/hochwasser-in-nrw-und-rheinland-pfalz-politik-und-flut-kommentar_aid-61413315/\",\"api\":\"article\",\"fields\":\"fields=links,meta\",\"version\":3,\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/politik/analyse-und-meinung/hochwasser-in-nrw-und-rheinland-pfalz-politik-und-flut-kommentar_aid-61413315\"},\"objects\":[{\"imagecredit\":\"Foto: dpa/Thomas Frey\\nFoto: dpa/Dieter Menne\",\"date\":\"Thu, 15 Jul 2021 00:00:00 GMT\",\"sentiment\":-0.978,\"dateline\":\"D\u00fcsseldorf\",\"footer\":\"\",\"estimatedDate\":\"Fri, 16 Jul 2021 05:41:15 GMT\",\"publisherRegion\":\"Germany\",\"icon\":\"https://rp-online.de/assets/skins/rp-online/apple-icon-180x180.png?v=1624943193\",\"siteName\":\"RP ONLINE\",\"type\":\"article\",\"title\":\"Hochwasser in NRW und Rheinland-Pfalz: Politik und Flut - Kommentar\",\"humanLanguage\":\"de\",\"authorUrl\":\"|https://rp-online.de/autor/moritz-doebler/\",\"html\":\"<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_5ec55b72807f080dcef19e1a97e96a0f/w1900_h1266_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg\\\"> <img alt=\\\" Bundesfinanzminister Olaf Scholz (v.l.), Rheinland-Pfalz\\u2019 Ministerpr\u00e4sidentin Malu Dreyer und der rheinland-pf\u00e4lzische Innenminister Roger Lewentz (alle SPD) in Bad Neuenahr. \\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_fff1ad6b4a887da9fe08a3ea5e58dae1/w1900_h1052_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_bf6ca536ec7fc6fc81f7d302d00725c6/w250_h138_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg 250w,/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_55556c513870495c7876c0aaa7cca468/w400_h221_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg 400w,/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_78ea178a29bedb2a8d6fd67a08fffc84/w600_h332_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg 600w,/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_ba0296d82d9969e9160a236455051eea/w900_h498_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg 900w,/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_76be3df2c64deff72620cf19875fdb28/w950_h526_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg 950w,/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_af38eb0d75f26d2c2dfa28e1bb32a5f1/w1200_h664_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg 1200w,/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_fff1ad6b4a887da9fe08a3ea5e58dae1/w1900_h1052_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Bundesfinanzminister Olaf Scholz (v.l.), Rheinland-Pfalz&rsquo; Ministerpr&auml;sidentin Malu Dreyer und der rheinland-pf&auml;lzische Innenminister Roger Lewentz (alle SPD) in Bad Neuenahr.<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p>Politik lebt immer auch von Symbolen. Gut zehn Wochen vor der Bundestagswahl, die das Ende der &Auml;ra von <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/angela-merkel/\\\">Angela Merkel<\\/a> markiert, muss es selbstverst&auml;ndlich um Inhalte und um Programme gehen. Aber gew&auml;hlt werden Menschen &ndash; und zwar nicht nur f&uuml;r das, was sie sagen und tun, sondern wie sie sich geben. Es geht um Vertrauen, dass der Mann oder die Frau an der Spitze der Bundesregierung insbesondere in Krisenzeiten das Richtige zur richtigen Zeit tut. Und dieses Vertrauen entsteht durch Worte und Taten, aber auch durch Bilder.<\\/p>\\n<p>Dass <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/gerhard-schroeder/\\\">Gerhard Schr&ouml;der<\\/a> einst beim Elbe-Hochwasser in Gummistiefeln &bdquo;nah bei de Leud&ldquo; war, wie <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/kurt-beck/\\\">Kurt Beck<\\/a> zu sagen pflegte, hat ihm wohl seine Wiederwahl knapp gesichert. Nicht, weil er viel tun konnte (den Wasserspiegel senkte er nicht), sondern nur, weil er da war. Man mag das falsch oder zynisch finden, aber relevant ist die Frage schon, ob ein Politiker den politischen Moment in einem Ereignis erkennt. So gesehen ist das <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/hochwasser/\\\">Hochwasser<\\/a> auch ein Charaktertest.<\\/p>\\n<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/nrw/panorama/die-folgen-des-hochwassers-in-nrw_bid-61349587\\\"> <img alt=\\\"Die Folgen des Hochwassers in NRW\\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/6/9/4/3/2/9/tok_6476a1670c5774399faa92a1c71c7612/w1900_h1052_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA5DC00DD7AA906-a816f700d82c2332.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/1/1/0/6/9/4/3/2/9/tok_ccb8e6e6f07872ba6db203eaf2a1f461/w250_h138_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA5DC00DD7AA906-a816f700d82c2332.jpg 250w,/imgs/32/1/1/0/6/9/4/3/2/9/tok_9a89c6c7d310a75251264edcce58c0d5/w400_h221_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA5DC00DD7AA906-a816f700d82c2332.jpg 400w,/imgs/32/1/1/0/6/9/4/3/2/9/tok_4c9ec0d97a67628cbd94bab521385ac2/w600_h332_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA5DC00DD7AA906-a816f700d82c2332.jpg 600w,/imgs/32/1/1/0/6/9/4/3/2/9/tok_eba988cefc232d0ec30d4f143c82ea80/w900_h498_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA5DC00DD7AA906-a816f700d82c2332.jpg 900w,/imgs/32/1/1/0/6/9/4/3/2/9/tok_78a552c15a97fb2ccad4d5495eecd54b/w950_h526_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA5DC00DD7AA906-a816f700d82c2332.jpg 950w,/imgs/32/1/1/0/6/9/4/3/2/9/tok_8f5760a08206d8354df6e446505ddff2/w1200_h664_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA5DC00DD7AA906-a816f700d82c2332.jpg 1200w,/imgs/32/1/1/0/6/9/4/3/2/9/tok_6476a1670c5774399faa92a1c71c7612/w1900_h1052_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA5DC00DD7AA906-a816f700d82c2332.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Die Folgen des Hochwassers in NRW<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p><a href=\\\"https://rp-online.de/thema/armin-laschet/\\\">Armin Laschet<\\/a> hat seinen Auftritt bei der CSU abgesagt und sich in Altena und <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/hagen/\\\">Hagen<\\/a> eingefunden, was f&uuml;r einen Ministerpr&auml;sidenten von Nordrhein-Westfalen das Mindeste ist. Aber er h&auml;tte auch einen Tag fr&uuml;her schon etwas sagen k&ouml;nnen, und wenn man Bundeskanzler werden will, sollte es nicht nur das eigene Bundesland sein. <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/annalena-baerbock/\\\">Annalena Baerbock<\\/a> kommt vorzeitig aus dem Urlaub zur&uuml;ck und hat schon am Mittwochabend ihr Mitgef&uuml;hl getwittert. &Auml;hnlich <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/olaf-scholz/\\\">Olaf Scholz<\\/a>.<\\/p>\",\"text\":\"Politik lebt immer auch von Symbolen. Gut zehn Wochen vor der Bundestagswahl, die das Ende der \u00c4ra von Angela Merkel markiert, muss es selbstverst\u00e4ndlich um Inhalte und um Programme gehen. Aber gew\u00e4hlt werden Menschen \\u2013 und zwar nicht nur f\u00fcr das, was sie sagen und tun, sondern wie sie sich geben. Es geht um Vertrauen, dass der Mann oder die Frau an der Spitze der Bundesregierung insbesondere in Krisenzeiten das Richtige zur richtigen Zeit tut. Und dieses Vertrauen entsteht durch Worte und Taten, aber auch durch Bilder.\\nDass Gerhard Schr\u00f6der einst beim Elbe-Hochwasser in Gummistiefeln \\u201enah bei de Leud\\u201c war, wie Kurt Beck zu sagen pflegte, hat ihm wohl seine Wiederwahl knapp gesichert. Nicht, weil er viel tun konnte (den Wasserspiegel senkte er nicht), sondern nur, weil er da war. Man mag das falsch oder zynisch finden, aber relevant ist die Frage schon, ob ein Politiker den politischen Moment in einem Ereignis erkennt. So gesehen ist das Hochwasser auch ein Charaktertest.\\nArmin Laschet hat seinen Auftritt bei der CSU abgesagt und sich in Altena und Hagen eingefunden, was f\u00fcr einen Ministerpr\u00e4sidenten von Nordrhein-Westfalen das Mindeste ist. Aber er h\u00e4tte auch einen Tag fr\u00fcher schon etwas sagen k\u00f6nnen, und wenn man Bundeskanzler werden will, sollte es nicht nur das eigene Bundesland sein. Annalena Baerbock kommt vorzeitig aus dem Urlaub zur\u00fcck und hat schon am Mittwochabend ihr Mitgef\u00fchl getwittert. \u00c4hnlich Olaf Scholz.\",\"images\":[{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|1886584343\",\"title\":\"Bundesfinanzminister Olaf Scholz (v.l.), Rheinland-Pfalz\\u2019 Ministerpr\u00e4sidentin Malu Dreyer und der rheinland-pf\u00e4lzische Innenminister Roger Lewentz (alle SPD) in Bad Neuenahr.\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_fff1ad6b4a887da9fe08a3ea5e58dae1/w1900_h1052_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"primary\":true,\"height\":526},{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|-171974762\",\"title\":\"Die Folgen des Hochwassers in NRW\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/6/9/4/3/2/9/tok_6476a1670c5774399faa92a1c71c7612/w1900_h1052_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5FA5DC00DD7AA906-a816f700d82c2332.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"height\":526}],\"author\":\", Moritz D\u00f6bler\",\"diffbotUri\":\"article|3|-432395103\",\"standfirst\":\"Meinung\",\"lead\":\"Laschet reist nach Altena und Hagen, Scholz nach Rheinland-Pfalz, und Baerbock kommt vorzeitig aus dem Urlaub zur\u00fcck. Die Hochwasser-Katastrophe ist auch ein Charaktertest f\u00fcr die Politiker \\u2013 vor allem kurz vor der Bundestagswahl.\",\"tags\":[{\"score\":0.9973554611206055,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Rhineland-Palatinate\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EEQva7CKcORCvP2eKU7fheQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/State\"]},{\"score\":0.8989705443382263,\"sentiment\":0,\"count\":2,\"label\":\"politics\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EEpGhvci9McWnRzok6McRpw\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\",\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\"]},{\"score\":0.8655388951301575,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Angela Merkel\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E4CytOECkPyu232czPV3JjQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.8551598787307739,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Gerhard Schr\u00f6der\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EchAULmnMP7m0zwLT2TWFSg\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.7821468114852905,\"sentiment\":0.621,\"count\":3,\"label\":\"flood\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EqUL7_O7WM5umy1u2MpMj_w\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\"]},{\"score\":0.7399047017097473,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Kurt Beck\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E6DLXKgJRPbiq_4ACfbVvwg\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.7170370817184448,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Die Zeit\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/Eurg1LTcUNpuTroY6uz1vLA\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\",\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\"]},{\"score\":0.6553856134414673,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Elbe\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EBvaJu-2kO2e78mjPBTt_aQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/NaturalPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/BodyOfWater\"]},{\"score\":0.5827528238296509,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"North Rhine-Westphalia\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/Ez5YWNPjPMTCyNco9z65Y2g\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/State\"]},{\"score\":0.44780248403549194,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Annalena Baerbock\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EIAasK5_6PrKE1QDsbJEzQw\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]}],\"publisherCountry\":\"Germany\",\"imagecaption\":\"Bundesfinanzminister Olaf Scholz (v.l.), Rheinland-Pfalz\\u2019 Ministerpr\u00e4sidentin Malu Dreyer und der rheinland-pf\u00e4lzische Innenminister Roger Lewentz (alle SPD) in Bad Neuenahr.\\nSchwere Sch\u00e4den durch \u00dcberflutungen in NRW\",\"breadcrumb\":[{\"link\":\"https://rp-online.de/\",\"name\":\"Startseite\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/politik/\",\"name\":\"Politik\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/politik/analyse-und-meinung/\",\"name\":\"Meinung\"}],\"meta\":{\"date\":\"2021-07-15T21:13:00+0200\",\"application-name\":\"Hochwasser in NRW und Rheinland-Pfalz: Politik und Flut - Kommentar\",\"msapplication-config\":\"/assets/skins/rp-online/browserconfig.xml?v=1624943193\",\"article:published_time\":\"2021-07-15T21:13:00+02:00\",\"theme-color\":\"#ffffff\",\"keywords\":\"Vertrauen, regieren, Angela Merkel, Hochwasser, entsteht, Bilder, besten, Annalena Baerbock, Armin Laschet\",\"author\":\"Moritz D\u00f6bler\",\"description\":\"Laschet reist nach Altena und Hagen, Scholz nach Rheinland-Pfalz, und Baerbock kommt vorzeitig aus dem Urlaub zur\u00fcck. Die Hochwasser-Katastrophe ist auch ein Charaktertest f\u00fcr die Politiker \\u2013 vor allem kurz vor der Bundestagswahl.\",\"title\":\"Hochwasser in NRW und Rheinland-Pfalz: Politik und Flut - Kommentar\",\"fb:pages\":\"691150114233021, 157609374682189, 975892905776921, 177927112239882, 201519383361410, 164152790460588, 771219556295797, 1425294447728778, 209570109213078, 266806183462952, 1445683922396235, 806880782660546, 433255456781969, 297917747036397, 279866478890124, 263392720478839, 195987887207082, 307920532715027, 1398944487074665, 748582041938124, 227597390780672, 959686534084333, 1917829905111803, 482857181796631, 1457424634553410, 1105921296090163, 105060432982366, 114767895390591, 1374810986178435, 352209364881882, 187302944620629, 1680948292137497, 50327854366\",\"twitter\":{\"twitter:card\":\"summary_large_image\",\"twitter:title\":\"Die Flut und die Politik: Ein Wettrennen um die besten S\u00e4tze und besten Bilder\",\"twitter:site\":\"@rponline\",\"twitter:site:id\":\"15427879\",\"twitter:url\":\"https://rp-online.de/politik/analyse-und-meinung/hochwasser-in-nrw-und-rheinland-pfalz-politik-und-flut-kommentar_aid-61413315\",\"twitter:description\":\"Laschet reist nach Altena und Hagen, Scholz nach Rheinland-Pfalz, und Baerbock kommt vorzeitig aus dem Urlaub zur\u00fcck. Die Hochwasser-Katastrophe ist auch ein Charaktertest f\u00fcr die Politiker \\u2013 vor allem kurz vor der Bundestagswahl.\",\"twitter:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_060b37dade234bd75d795632b2ff6db2/w1200_h630_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg\"},\"article:modified_time\":\"2021-07-16T07:34:51+02:00\",\"news_keywords\":\"Vertrauen, regieren, Angela Merkel, Hochwasser, entsteht, Bilder, besten, Annalena Baerbock, Armin Laschet\",\"viewport\":\"width=device-width, initial-scale=1\",\"microdata\":{\"image\":[{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":250,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_bf6ca536ec7fc6fc81f7d302d00725c6/w250_h138_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg\",\"height\":138},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":400,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_55556c513870495c7876c0aaa7cca468/w400_h221_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg\",\"height\":221},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":600,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_78ea178a29bedb2a8d6fd67a08fffc84/w600_h332_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg\",\"height\":332},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_ba0296d82d9969e9160a236455051eea/w900_h498_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg\",\"height\":498},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":950,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_76be3df2c64deff72620cf19875fdb28/w950_h526_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg\",\"height\":526},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1200,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_af38eb0d75f26d2c2dfa28e1bb32a5f1/w1200_h664_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg\",\"height\":664},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_fff1ad6b4a887da9fe08a3ea5e58dae1/w1900_h1052_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg\",\"height\":1052}],\"itemprop:itemListElement\":\"\\n Startseite\\n\\n\\n\",\"itemprop:name\":\"Startseite\",\"@type\":\"NewsArticle\",\"author\":{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Moritz D\u00f6bler\"},\"description\":\"Laschet reist nach Altena und Hagen, Scholz nach Rheinland-Pfalz, und Baerbock kommt vorzeitig aus dem Urlaub zur\u00fcck. Die Hochwasser-Katastrophe ist auch ein Charaktertest f\u00fcr die Politiker \\u2013 vor allem kurz vor der Bundestagswahl.\",\"dateModified\":\"2021-07-16T07:34:51+0200\",\"isAccessibleForFree\":\"True\",\"itemprop:img\":\"data:image/svg+xml,%3Csvg xmlns='http://www.w3.org/2000/svg' width='75' height='75'%3E%3C/svg%3E\",\"mainEntityOfPage\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://rp-online.de/politik/analyse-und-meinung/hochwasser-in-nrw-und-rheinland-pfalz-politik-und-flut-kommentar_aid-61413315\"},\"isPartOf\":{\"productID\":\"rp-online.de:digital_web\",\"@type\":[\"CreativeWork\",\"Product\"],\"name\":\"RP ONLINE Basic\"},\"@context\":\"http://schema.org\",\"itemprop:datePublished\":\"15. Juli 2021 um 21:13 Uhr\",\"datePublished\":\"2021-07-15T21:13:00+0200\",\"itemtype\":\"http://schema.org/WebPage\",\"publisher\":{\"@type\":\"Organization\",\"name\":\"RP ONLINE\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":\"255\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/33/7/7/2/5/5/9/9/tok_7a6a257176c4b541a3f9ce25419cacaa/w255_h60_x1017_y559_RP_ONLINE_Platzhalter_Grafik_Teaserbild-37dd4505491d9517.png\",\"height\":\"60\"}},\"itemprop:position\":\"1\",\"headline\":\"Hochwasser in NRW und Rheinland-Pfalz: Politik und Flut - Kommentar\",\"itemprop:item\":\" Startseite\\n\"},\"apple-mobile-web-app-capable\":\"yes\",\"og\":{\"og:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/9/9/8/0/3/tok_060b37dade234bd75d795632b2ff6db2/w1200_h630_x1500_y999_DPA_bfunk_dpa_5FA5DE00225AE61B-141402efacc32824.jpg\",\"og:image:width\":\"1200\",\"og:type\":\"article\",\"og:site_name\":\"RP ONLINE\",\"og:title\":\"Die Flut und die Politik: Ein Wettrennen um die besten S\u00e4tze und besten Bilder\",\"og:image:height\":\"630\",\"og:url\":\"https://rp-online.de/politik/analyse-und-meinung/hochwasser-in-nrw-und-rheinland-pfalz-politik-und-flut-kommentar_aid-61413315\",\"og:description\":\"Laschet reist nach Altena und Hagen, Scholz nach Rheinland-Pfalz, und Baerbock kommt vorzeitig aus dem Urlaub zur\u00fcck. Die Hochwasser-Katastrophe ist auch ein Charaktertest f\u00fcr die Politiker \\u2013 vor allem kurz vor der Bundestagswahl.\"},\"robots\":\"index,follow,noarchive,noodp\"},\"alt_author\":\"Moritz D\u00f6bler\",\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/politik/analyse-und-meinung/hochwasser-in-nrw-und-rheinland-pfalz-politik-und-flut-kommentar_aid-61413315/\",\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/politik/analyse-und-meinung/hochwasser-in-nrw-und-rheinland-pfalz-politik-und-flut-kommentar_aid-61413315\",\"kicker\":\"Die Flut und die Politik\",\"authors\":[{\"name\":\"Moritz D\u00f6bler\",\"link\":\"rp-online.de/autor/moritz-doebler\"}]}]}"