"{\"request\":{\"options\":[\"discussion=false\",\"maxTags=10\",\"paging=false\",\"tagConfidence=0.0\",\"timeout=30000\"],\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/bayern-muenchen/in-spanien-ex-bayern-torwart-pepe-reina-bei-the-masked-singer-enttarnt_aid-61440145/\",\"api\":\"article\",\"fields\":\"fields=links,meta\",\"version\":3,\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/bayern-muenchen/in-spanien-ex-bayern-torwart-pepe-reina-bei-the-masked-singer-enttarnt_aid-61440145\"},\"objects\":[{\"imagecredit\":\"Foto: dpa/Willi Weber\",\"date\":\"Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 GMT\",\"sentiment\":1,\"dateline\":\"Berlin\",\"footer\":\"(kron/SID)\",\"estimatedDate\":\"Fri, 16 Jul 2021 09:38:17 GMT\",\"publisherRegion\":\"Germany\",\"icon\":\"https://rp-online.de/assets/skins/rp-online/apple-icon-180x180.png?v=1624943193\",\"siteName\":\"RP ONLINE\",\"type\":\"article\",\"title\":\"In Spanien: Ex-Bayern-Torwart Pepe Reina bei \\\"The Masked Singer\\\" enttarnt\",\"humanLanguage\":\"de\",\"html\":\"<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/tok_e9c12dbd16f9459b004241567369b903/w1900_h1266_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg\\\"> <img alt=\\\" Die Figur \\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/tok_d027116a45c05fa162e5d20234b77771/w1900_h1052_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/tok_9e42ee167affbfc8068e9fca4cb9b947/w250_h138_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg 250w,/imgs/32/tok_405cb3f95d68e20225b9686aa90b0729/w400_h221_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg 400w,/imgs/32/tok_67a547f26c86d75f28d6704ea867b907/w600_h332_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg 600w,/imgs/32/tok_60bfd9ae6fc6ee6b8e7f2255e71585c8/w900_h498_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg 900w,/imgs/32/tok_2dc75ae4bc94d086bcfbb318dc68db8f/w950_h526_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg 950w,/imgs/32/tok_4d1df8694673a89e1d70713c07731ab0/w1200_h664_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg 1200w,/imgs/32/tok_d027116a45c05fa162e5d20234b77771/w1900_h1052_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Die Figur &quot;der Monstronaut&quot; tritt bei der deutschen Ausgabe von &bdquo;The Masked Singer&ldquo; (Archiv).<\\/figcaption><\\/figure>\\n<figure data-name=\\\"Twitter\\\"><img alt=\\\"\\\" src=\\\"https://rp-online.de/static/embed/twitter3.jpg\\\" srcset=\\\"/static/embed/twitter3.jpg 1x\\\"><\\/img><figcaption> Ich bin damit einverstanden, dass mir Inhalte von Twitter angezeigt werden. <\\/figcaption><figcaption> Dieses Element enth&auml;lt Daten von Twitter. Sie k&ouml;nnen die Einbettung solcher Inhalte auf unserer <a href=\\\"https://rp-online.de/info/datenschutz/\\\">Datenschutzseite<\\/a> blockieren <\\/figcaption><\\/figure>\\n<p>Ihr Kommentar wird nun gesichtet. Im Anschluss erhalten Sie eine E-Mail von uns. Bitte beachten Sie, dass es bei einem gro&szlig;en Kommentaraufkommen zu l&auml;ngeren Wartezeiten kommen kann. Wir sichten die Kommentare werktags zwischen 09 und 21 Uhr. Samstags und sonntags sind wir in der Regel von 10 bis 18 Uhr f&uuml;r Sie da.<\\/p>\\n<p>Sehr geehrte Leserin, sehr geehrter Leser, wir haben Ihnen die Kommentarrechte f&uuml;r Ihr Profil entzogen. Zu dieser Ma&szlig;nahme sehen wir uns gezwungen, da Sie mehrfach und/oder in erheblichem Ma&szlig;e gegen unsere Allgemeinen Gesch&auml;ftsbedingungen versto&szlig;en haben. Viele Gr&uuml;&szlig;e Ihr RP ONLINE Team<\\/p>\",\"text\":\"Ihr Kommentar wird nun gesichtet. Im Anschluss erhalten Sie eine E-Mail von uns. Bitte beachten Sie, dass es bei einem gro\u00dfen Kommentaraufkommen zu l\u00e4ngeren Wartezeiten kommen kann. Wir sichten die Kommentare werktags zwischen 09 und 21 Uhr. Samstags und sonntags sind wir in der Regel von 10 bis 18 Uhr f\u00fcr Sie da.\\nSehr geehrte Leserin, sehr geehrter Leser, wir haben Ihnen die Kommentarrechte f\u00fcr Ihr Profil entzogen. Zu dieser Ma\u00dfnahme sehen wir uns gezwungen, da Sie mehrfach und/oder in erheblichem Ma\u00dfe gegen unsere Allgemeinen Gesch\u00e4ftsbedingungen versto\u00dfen haben. Viele Gr\u00fc\u00dfe Ihr RP ONLINE Team\",\"images\":[{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|-189117724\",\"title\":\"Die Figur \\\"der Monstronaut\\\" tritt bei der deutschen Ausgabe von \\u201eThe Masked Singer\\u201c (Archiv).\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/tok_d027116a45c05fa162e5d20234b77771/w1900_h1052_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"primary\":true,\"height\":526},{\"naturalHeight\":0,\"diffbotUri\":\"image|3|-1543640329\",\"url\":\"https://rp-online.de/static/embed/twitter3.jpg\",\"naturalWidth\":0}],\"diffbotUri\":\"article|3|-1825235028\",\"lead\":\"\u00dcberraschte Gesichter bei der spanischen Ausgabe von \\u201eThe Masked Singer\\u201c: In einem der Kost\u00fcme steckte ein ehemalige Torh\u00fcter des deutschen Rekordmeisters FC Bayern M\u00fcnchen. Die Szene im Video.\",\"tags\":[{\"score\":0.976606547832489,\"sentiment\":0.663,\"count\":1,\"label\":\"Pepe Reina\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/ET9_BkOaONTWlAu6fmfPA2A\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.9736078381538391,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"The Masked Singer\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EI3TM4XerOFGsmXNoSSHWcQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\",\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\",\"http://dbpedia.org/ontology/Work\",\"http://dbpedia.org/ontology/TelevisionShow\"]},{\"score\":0.23645558953285217,\"sentiment\":0.915,\"count\":1,\"label\":\"Anschluss\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E1ghs8tT2Orisffqjn7-f6g\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\"]},{\"score\":0.1580934226512909,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Profil\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/Eqy3ORXdLOZi1X4HS5dQW9w\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\"]},{\"score\":0.13367941975593567,\"sentiment\":1,\"count\":1,\"label\":\"Rheinische Post\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EoaaveL3zNvuaafkQ7_oKKw\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\",\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\"]}],\"publisherCountry\":\"Germany\",\"imagecaption\":\"Die Figur \\\"der Monstronaut\\\" tritt bei der deutschen Ausgabe von \\u201eThe Masked Singer\\u201c (Archiv).\\nIch bin damit einverstanden, dass mir Inhalte von Twitter angezeigt werden.\\nDieses Element enth\u00e4lt Daten von Twitter. Sie k\u00f6nnen die Einbettung solcher Inhalte auf unserer blockieren\",\"breadcrumb\":[{\"link\":\"https://rp-online.de/\",\"name\":\"Startseite\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/sport/\",\"name\":\"Sport\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/\",\"name\":\"Fu\u00dfball\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/bayern-muenchen/\",\"name\":\"Bayern M\u00fcnchen\"}],\"meta\":{\"date\":\"2021-07-16T11:34:00+0200\",\"application-name\":\"In Spanien: Ex-Bayern-Torwart Pepe Reina bei \\\"The Masked Singer\\\" enttarnt\",\"msapplication-config\":\"/assets/skins/rp-online/browserconfig.xml?v=1624943193\",\"article:published_time\":\"2021-07-16T11:34:00+02:00\",\"theme-color\":\"#ffffff\",\"keywords\":\"Pepe Reina, Bayern, Masked, Singer, enttarnt, Song\",\"author\":\"RP ONLINE\",\"description\":\"\u00dcberraschte Gesichter bei der spanischen Ausgabe von \\u201eThe Masked Singer\\u201c: In einem der Kost\u00fcme steckte ein ehemalige Torh\u00fcter des deutschen Rekordmeisters FC Bayern M\u00fcnchen. Die Szene im Video.\",\"title\":\"In Spanien: Ex-Bayern-Torwart Pepe Reina bei \\\"The Masked Singer\\\" enttarnt\",\"fb:pages\":\"691150114233021, 157609374682189, 975892905776921, 177927112239882, 201519383361410, 164152790460588, 771219556295797, 1425294447728778, 209570109213078, 266806183462952, 1445683922396235, 806880782660546, 433255456781969, 297917747036397, 279866478890124, 263392720478839, 195987887207082, 307920532715027, 1398944487074665, 748582041938124, 227597390780672, 959686534084333, 1917829905111803, 482857181796631, 1457424634553410, 1105921296090163, 105060432982366, 114767895390591, 1374810986178435, 352209364881882, 187302944620629, 1680948292137497, 50327854366\",\"twitter\":{\"twitter:card\":\"summary_large_image\",\"twitter:title\":\"\u00dcberraschung im TV: Ex-Bayern-Torwart bei \\u201eThe Masked Singer\\u201c enttarnt\",\"twitter:site\":\"@rponline\",\"twitter:site:id\":\"15427879\",\"twitter:url\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/bayern-muenchen/in-spanien-ex-bayern-torwart-pepe-reina-bei-the-masked-singer-enttarnt_aid-61440145\",\"twitter:description\":\"\u00dcberraschte Gesichter bei der spanischen Ausgabe von \\u201eThe Masked Singer\\u201c: In einem der Kost\u00fcme steckte ein ehemalige Torh\u00fcter des deutschen Rekordmeisters FC Bayern M\u00fcnchen. Die Szene im Video.\",\"twitter:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/2/9/6/4/1/tok_689549f6b1afb65a25be073aee970f97/w1200_h630_x1482_y768_DPA_bfunk_dpa_5FA4D200A025C25C-e26b25a0f6eebe25.jpg\"},\"article:modified_time\":\"2021-07-16T11:34:19+02:00\",\"news_keywords\":\"Pepe Reina, Bayern, Masked, Singer, enttarnt, Song\",\"viewport\":\"width=device-width, initial-scale=1\",\"microdata\":{\"image\":[{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":250,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/tok_9e42ee167affbfc8068e9fca4cb9b947/w250_h138_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg\",\"height\":138},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":400,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/tok_405cb3f95d68e20225b9686aa90b0729/w400_h221_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg\",\"height\":221},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":600,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/tok_67a547f26c86d75f28d6704ea867b907/w600_h332_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg\",\"height\":332},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/tok_60bfd9ae6fc6ee6b8e7f2255e71585c8/w900_h498_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg\",\"height\":498},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":950,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/tok_2dc75ae4bc94d086bcfbb318dc68db8f/w950_h526_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg\",\"height\":526},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1200,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/tok_4d1df8694673a89e1d70713c07731ab0/w1200_h664_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg\",\"height\":664},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/tok_d027116a45c05fa162e5d20234b77771/w1900_h1052_x1482_y768_2741339601_f48d8b292b.IRPRODGERA_I4GI94.jpg\",\"height\":1052}],\"itemprop:itemListElement\":\"\\n Startseite\\n\\n\\n\",\"itemprop:name\":\"Startseite\",\"@type\":\"NewsArticle\",\"author\":{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"RP ONLINE\"},\"description\":\"\u00dcberraschte Gesichter bei der spanischen Ausgabe von \\u201eThe Masked Singer\\u201c: In einem der Kost\u00fcme steckte ein ehemalige Torh\u00fcter des deutschen Rekordmeisters FC Bayern M\u00fcnchen. Die Szene im Video.\",\"dateModified\":\"2021-07-16T11:34:19+0200\",\"isAccessibleForFree\":\"True\",\"mainEntityOfPage\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/bayern-muenchen/in-spanien-ex-bayern-torwart-pepe-reina-bei-the-masked-singer-enttarnt_aid-61440145\"},\"isPartOf\":{\"productID\":\"rp-online.de:digital_web\",\"@type\":[\"CreativeWork\",\"Product\"],\"name\":\"RP ONLINE Basic\"},\"@context\":\"http://schema.org\",\"itemprop:datePublished\":\"16. Juli 2021 um 11:34 Uhr\",\"datePublished\":\"2021-07-16T11:34:00+0200\",\"itemtype\":\"http://schema.org/WebPage\",\"publisher\":{\"@type\":\"Organization\",\"name\":\"RP ONLINE\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":\"255\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/33/7/7/2/5/5/9/9/tok_7a6a257176c4b541a3f9ce25419cacaa/w255_h60_x1017_y559_RP_ONLINE_Platzhalter_Grafik_Teaserbild-37dd4505491d9517.png\",\"height\":\"60\"}},\"itemprop:position\":\"1\",\"headline\":\"In Spanien: Ex-Bayern-Torwart Pepe Reina bei \\\"The Masked Singer\\\" enttarnt\",\"itemprop:item\":\" Startseite\\n\"},\"apple-mobile-web-app-capable\":\"yes\",\"og\":{\"og:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/2/9/6/4/1/tok_689549f6b1afb65a25be073aee970f97/w1200_h630_x1482_y768_DPA_bfunk_dpa_5FA4D200A025C25C-e26b25a0f6eebe25.jpg\",\"og:image:width\":\"1200\",\"og:type\":\"article\",\"og:site_name\":\"RP ONLINE\",\"og:title\":\"\u00dcberraschung im TV: Ex-Bayern-Torwart bei \\u201eThe Masked Singer\\u201c enttarnt\",\"og:image:height\":\"630\",\"og:url\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/bayern-muenchen/in-spanien-ex-bayern-torwart-pepe-reina-bei-the-masked-singer-enttarnt_aid-61440145\",\"og:description\":\"\u00dcberraschte Gesichter bei der spanischen Ausgabe von \\u201eThe Masked Singer\\u201c: In einem der Kost\u00fcme steckte ein ehemalige Torh\u00fcter des deutschen Rekordmeisters FC Bayern M\u00fcnchen. Die Szene im Video.\"},\"robots\":\"index,follow,noarchive,noodp\"},\"alt_author\":\"RP ONLINE\",\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/bayern-muenchen/in-spanien-ex-bayern-torwart-pepe-reina-bei-the-masked-singer-enttarnt_aid-61440145/\",\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/bayern-muenchen/in-spanien-ex-bayern-torwart-pepe-reina-bei-the-masked-singer-enttarnt_aid-61440145\",\"kicker\":\"\u00dcberraschung im TV\"}]}"