"{\"request\":{\"options\":[\"discussion=false\",\"maxTags=10\",\"paging=false\",\"tagConfidence=0.0\",\"timeout=30000\"],\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/nrw/staedte/hueckelhoven/rurtalsperre-laeuft-ueber-hueckelhoven-droht-jahrhunderthochwasser_aid-61402013/\",\"api\":\"article\",\"fields\":\"fields=links,meta\",\"version\":3,\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/nrw/staedte/hueckelhoven/rurtalsperre-laeuft-ueber-hueckelhoven-droht-jahrhunderthochwasser_aid-61402013\"},\"objects\":[{\"imagecredit\":\"Foto: Ruth Klapproth\",\"date\":\"Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 GMT\",\"sentiment\":-0.589,\"dateline\":\"H\u00fcckelhoven\",\"footer\":\"\",\"estimatedDate\":\"Thu, 15 Jul 2021 20:21:05 GMT\",\"publisherRegion\":\"Germany\",\"icon\":\"https://rp-online.de/assets/skins/rp-online/apple-icon-180x180.png?v=1624943193\",\"siteName\":\"RP ONLINE\",\"type\":\"article\",\"title\":\"Rurtalsperre l\u00e4uft \u00fcber: H\u00fcckelhoven droht \\\"Jahrhunderthochwasser\\\"\",\"humanLanguage\":\"de\",\"authorUrl\":\"|https://rp-online.de/autor/marvin-wibbeke-mwi/\",\"html\":\"<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_fe4f9d1e9fb97d25c19c39e91174b9cc/w1900_h1222_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg\\\"> <img alt=\\\" Mitarbeiter des st\u00e4dtischen Bauhofs von H\u00fcckelhoven verbarrikadieren die Br\u00fccke am alten Bahndamm, wo der Malefinkenbach den Damm unterquert. \\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_dc0f0122b10417b6aeddb267288262dc/w1900_h1052_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_06548dd889ab7677b2caa22eef658582/w250_h138_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg 250w,/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_651decef5fe6362789c6a24d3d7fc4fa/w400_h221_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg 400w,/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_6636cd9c128444205b5c0fb2a2197aa9/w600_h332_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg 600w,/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_801eb38f6d578f47d889384a24f6bf73/w900_h498_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg 900w,/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_a53237d7489a37fa4b42177f970ef7b8/w950_h526_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg 950w,/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_5783350b085f8e8f8fede8dbf494d176/w1200_h664_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg 1200w,/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_dc0f0122b10417b6aeddb267288262dc/w1900_h1052_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Mitarbeiter des st&auml;dtischen Bauhofs von H&uuml;ckelhoven verbarrikadieren die Br&uuml;cke am alten Bahndamm, wo der Malefinkenbach den Damm unterquert.<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p>B&uuml;rgermeister Bernd Jansen (CDU) hat ein tempor&auml;res B&uuml;ro in der Hauptwache der Feuerwehr H&uuml;ckelhoven eingerichtet. Dort tagt der Krisenstab der Stadt, der im Laufe des Donnerstags eingerichtet wurde. Dort laufen alle F&auml;den zusammen, von dort werden die Eins&auml;tze koordiniert. Die Stadt bereitet sich auf den Ernstfall vor.<\\/p>\\n<p>Denn im Laufe des Abends wird die Rurtalsperre Schwammenauel in der Eifel &uuml;berlaufen. Das best&auml;tigte der Wasserverband Eifel-Rur am Donnerstagabend. Obwohl die Abgabe im Laufe des Tages erh&ouml;ht wurde, sei dies unumg&auml;nglich. &bdquo;Die Zufl&uuml;sse zur Rurtalsperre haben sich in den letzten Stunden mit kaum verminderter Heftigkeit fortgesetzt. Damit reicht auch die derzeitige Abgabemenge von 50 Kubikmeter pro Sekunde nicht aus. Um den &Uuml;berlauf der Talsperre zu verz&ouml;gern, wird die Abgabe in Abstimmung mit der Bezirksregierung K&ouml;ln ab sofort stufenweise auf 80 Kubikmeter pro Sekunde erh&ouml;ht&ldquo;, sagt Pressesprecher Marcus Seiler. Jede Stunde mehr Zeit helfe und sei wertvoll.<\\/p>\\n<aside><figure><iframe height=\\\"450\\\" src=\\\"https://www.google.com/maps/embed?pb=!1m18!1m12!1m3!1d320841.76500595594!2d6.058960262272094!3d51.07937126713263!2m3!1f0!2f0!3f0!3m2!1i1024!2i768!4f13.1!3m3!1m2!1s0x47c0a91703b9e4a7%3A0x4b19e4d1082955c2!2sH%C3%BCckelhoven!5e0!3m2!1sde!2sde!4v1626426899457!5m2!1sde!2sde\\\" width=\\\"600\\\"><\\/iframe><\\/figure><\\/aside>\\n<p>Wie gro&szlig; die Wassermassen sein werden, die unkontrolliert die Rur entlang in Richtung Erkelenzer Land flie&szlig;en werden, sei schwer zu prognostizieren. Das h&auml;nge auch davon ab, ob es weiter regne oder nicht. &bdquo;Das bedeutet, dass die Rur &uuml;ber die Ufer treten wird. M&ouml;glicherweise laufen Keller voll und es werden Stra&szlig;en &uuml;berflutet&ldquo;, sagt Seiler.<\\/p>\\n<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_894ef4d3aa1fa27d9e260fdc102487ad/w1900_h1069_x1500_y844_2115_Uhr_Rur_bei_Rurich-2007d6192c55d606.jpg\\\"> <img alt=\\\" Donnerstagabend, 21.15 Uhr bei Rurich. Der Pegel steigt. \\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 800px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_89465ae5c38e375871c6b834b3b5ec61/w1869_h1052_x1500_y844_2115_Uhr_Rur_bei_Rurich-2007d6192c55d606.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_a437d6f3cc089a915f246ee0fe6db5fa/w245_h138_x1500_y844_2115_Uhr_Rur_bei_Rurich-2007d6192c55d606.jpg 250w,/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_8b80c5cfd0e5bc4fd7411b3756cd7efd/w392_h221_x1500_y844_2115_Uhr_Rur_bei_Rurich-2007d6192c55d606.jpg 400w,/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_84d36ed3426260ea9623fc6e0fa78234/w590_h332_x1500_y844_2115_Uhr_Rur_bei_Rurich-2007d6192c55d606.jpg 600w,/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_7de7c8fbb01b9e9bd98fdcb5c0d5f5ff/w885_h498_x1500_y844_2115_Uhr_Rur_bei_Rurich-2007d6192c55d606.jpg 900w,/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_1fa6a139c3ed83cd01a9c1b618f44799/w934_h526_x1500_y844_2115_Uhr_Rur_bei_Rurich-2007d6192c55d606.jpg 950w,/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_74ef83c6bc25193ca8bca6a8cf8272eb/w1180_h664_x1500_y844_2115_Uhr_Rur_bei_Rurich-2007d6192c55d606.jpg 1200w,/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_89465ae5c38e375871c6b834b3b5ec61/w1869_h1052_x1500_y844_2115_Uhr_Rur_bei_Rurich-2007d6192c55d606.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Donnerstagabend, 21.15 Uhr bei Rurich. Der Pegel steigt.<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p>Damit dies nach M&ouml;glichkeit nicht geschieht, sind Bernd Jansen und sein Krisenstab im Einsatz. Die Stadt bereite sich auf ein &bdquo;Jahrhunderthochwasser&ldquo; vor, sagt Jansen. Der Fokus liege auf dem Ortsteil Rurich, dort sind die Einsatzkr&auml;fte dabei, Sands&auml;cke zu f&uuml;llen und den Bahndamm bei Rurich zu verdichten. Die alte Bahnstrecke von Baal nach Linnich wird mehrfach vom Malefinkbach gekreuzt, diese L&uuml;cken sollen im Notfall verdichtet werden k&ouml;nnen. Das Wasser des dann angestauten Baches soll mit Pumpen &uuml;ber den Damm gepumpt werden.<\\/p>\\n<p>&bdquo;Rurich liegt am tiefsten und war fr&uuml;her &ouml;fters und am ehesten von <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/hochwasser/\\\">Hochwasser<\\/a> betroffen&ldquo;, sagt Jansen. Daher sei es das gro&szlig;e Bestreben, das Wasser aufzuhalten und nicht in den Ort kommen zu lassen. Die Bewohner seien allerdings vorgewarnt und bereiten sich vor auf das, was kommen k&ouml;nnte.<\\/p>\\n<p>Wie der Wasserverband Eifel-Rur mitteilt, werde f&uuml;r die fr&uuml;hen Morgenstunden &Uuml;berschwemmungen in J&uuml;lich erwartet, in H&uuml;ckelhoven k&auml;men die Wassermassen dementsprechend etwas sp&auml;ter am Morgen an. Genauere Angaben seien noch nicht m&ouml;glich. &bdquo;Wenn Wasser ins Haus eintreten sollte, sofort den Strom abstellen&ldquo;, r&auml;t Marcus Seiler dringlich. Wer kann, k&ouml;nne Wertgegenst&auml;nde in Sicherheit bringen. Am wichtigsten sei es aber, sich selbst zu sch&uuml;tzen.<\\/p>\",\"text\":\"B\u00fcrgermeister Bernd Jansen (CDU) hat ein tempor\u00e4res B\u00fcro in der Hauptwache der Feuerwehr H\u00fcckelhoven eingerichtet. Dort tagt der Krisenstab der Stadt, der im Laufe des Donnerstags eingerichtet wurde. Dort laufen alle F\u00e4den zusammen, von dort werden die Eins\u00e4tze koordiniert. Die Stadt bereitet sich auf den Ernstfall vor.\\nDenn im Laufe des Abends wird die Rurtalsperre Schwammenauel in der Eifel \u00fcberlaufen. Das best\u00e4tigte der Wasserverband Eifel-Rur am Donnerstagabend. Obwohl die Abgabe im Laufe des Tages erh\u00f6ht wurde, sei dies unumg\u00e4nglich. \\u201eDie Zufl\u00fcsse zur Rurtalsperre haben sich in den letzten Stunden mit kaum verminderter Heftigkeit fortgesetzt. Damit reicht auch die derzeitige Abgabemenge von 50 Kubikmeter pro Sekunde nicht aus. Um den \u00dcberlauf der Talsperre zu verz\u00f6gern, wird die Abgabe in Abstimmung mit der Bezirksregierung K\u00f6ln ab sofort stufenweise auf 80 Kubikmeter pro Sekunde erh\u00f6ht\\u201c, sagt Pressesprecher Marcus Seiler. Jede Stunde mehr Zeit helfe und sei wertvoll.\\nWie gro\u00df die Wassermassen sein werden, die unkontrolliert die Rur entlang in Richtung Erkelenzer Land flie\u00dfen werden, sei schwer zu prognostizieren. Das h\u00e4nge auch davon ab, ob es weiter regne oder nicht. \\u201eDas bedeutet, dass die Rur \u00fcber die Ufer treten wird. M\u00f6glicherweise laufen Keller voll und es werden Stra\u00dfen \u00fcberflutet\\u201c, sagt Seiler.\\nDamit dies nach M\u00f6glichkeit nicht geschieht, sind Bernd Jansen und sein Krisenstab im Einsatz. Die Stadt bereite sich auf ein \\u201eJahrhunderthochwasser\\u201c vor, sagt Jansen. Der Fokus liege auf dem Ortsteil Rurich, dort sind die Einsatzkr\u00e4fte dabei, Sands\u00e4cke zu f\u00fcllen und den Bahndamm bei Rurich zu verdichten. Die alte Bahnstrecke von Baal nach Linnich wird mehrfach vom Malefinkbach gekreuzt, diese L\u00fccken sollen im Notfall verdichtet werden k\u00f6nnen. Das Wasser des dann angestauten Baches soll mit Pumpen \u00fcber den Damm gepumpt werden.\\n\\u201eRurich liegt am tiefsten und war fr\u00fcher \u00f6fters und am ehesten von Hochwasser betroffen\\u201c, sagt Jansen. Daher sei es das gro\u00dfe Bestreben, das Wasser aufzuhalten und nicht in den Ort kommen zu lassen. Die Bewohner seien allerdings vorgewarnt und bereiten sich vor auf das, was kommen k\u00f6nnte.\\nWie der Wasserverband Eifel-Rur mitteilt, werde f\u00fcr die fr\u00fchen Morgenstunden \u00dcberschwemmungen in J\u00fclich erwartet, in H\u00fcckelhoven k\u00e4men die Wassermassen dementsprechend etwas sp\u00e4ter am Morgen an. Genauere Angaben seien noch nicht m\u00f6glich. \\u201eWenn Wasser ins Haus eintreten sollte, sofort den Strom abstellen\\u201c, r\u00e4t Marcus Seiler dringlich. Wer kann, k\u00f6nne Wertgegenst\u00e4nde in Sicherheit bringen. Am wichtigsten sei es aber, sich selbst zu sch\u00fctzen.\",\"images\":[{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|-1032048702\",\"title\":\"Mitarbeiter des st\u00e4dtischen Bauhofs von H\u00fcckelhoven verbarrikadieren die Br\u00fccke am alten Bahndamm, wo der Malefinkenbach den Damm unterquert.\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_dc0f0122b10417b6aeddb267288262dc/w1900_h1052_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"primary\":true,\"height\":526},{\"naturalHeight\":0,\"diffbotUri\":\"image|3|-980503293\",\"title\":\"Donnerstagabend, 21.15 Uhr bei Rurich. Der Pegel steigt.\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_89465ae5c38e375871c6b834b3b5ec61/w1869_h1052_x1500_y844_2115_Uhr_Rur_bei_Rurich-2007d6192c55d606.jpg\",\"naturalWidth\":0}],\"author\":\", Marvin Wibbeke\",\"diffbotUri\":\"article|3|-1016987622\",\"lead\":\"Die Auswirkungen der Unwetter und des Starkregens der vergangenen Tage wird auch die Stadt H\u00fcckelhoven zu sp\u00fcren bekommen. Derzeit bereitet sich ein Krisenstab darauf vor, dass die Rur \u00fcber die Ufer treten k\u00f6nnte.\",\"tags\":[{\"score\":0.9967645406723022,\"sentiment\":0,\"count\":3,\"label\":\"H\u00fcckelhoven\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E8h68iG3yPb2cEUeJ25PlMw\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/Settlement\",\"http://dbpedia.org/ontology/City\"]},{\"score\":0.9844255447387695,\"sentiment\":-0.639,\"count\":3,\"label\":\"Rur Dam\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EeUVv2p7-OkyqMVuHO65azA\"},{\"score\":0.8454569578170776,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Malefinkbach\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EjmeUiw5YPkemfENhqjiBSA\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/NaturalPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/BodyOfWater\"]},{\"score\":0.82952481508255,\"sentiment\":0,\"count\":2,\"label\":\"Wasserverband Eifel-Rur\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E0qAYEcqmOJOVLUeGMo7SXg\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\"]},{\"score\":0.818015456199646,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Hauptwache\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/Eafve9VYXN8ij8TguZMK4mg\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/ArchitecturalStructure\",\"http://dbpedia.org/ontology/Building\"]},{\"score\":0.8023637533187866,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Christian Democratic Union\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E46U8FRHcOaOvK4k2e09J4g\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/PoliticalParty\"]},{\"score\":0.7964287996292114,\"sentiment\":-0.994,\"count\":2,\"label\":\"Rur\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/El5ihne05P9uqdg4TbbJKFw\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/NaturalPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/BodyOfWater\"]},{\"score\":0.7002211809158325,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Eifel\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EARJmcL8vPwuaPIonC3Ns8Q\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\"]},{\"score\":0.6925030946731567,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Linnich\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EYWHsXFHKMnq0KtovH2Kt8Q\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/Settlement\",\"http://dbpedia.org/ontology/City\"]},{\"score\":0.6664053797721863,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Cologne Government Region\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EoNQ28zVMNpKJX1GqTALCiw\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\"]}],\"publisherCountry\":\"Germany\",\"imagecaption\":\"Mitarbeiter des st\u00e4dtischen Bauhofs von H\u00fcckelhoven verbarrikadieren die Br\u00fccke am alten Bahndamm, wo der Malefinkenbach den Damm unterquert.\\nDonnerstagabend, 21.15 Uhr bei Rurich. Der Pegel steigt. Foto: Ruth Klapproth\",\"breadcrumb\":[{\"link\":\"https://rp-online.de/\",\"name\":\"Startseite\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/nrw/\",\"name\":\"NRW\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/nrw/staedte/\",\"name\":\"St\u00e4dte\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/nrw/staedte/hueckelhoven/\",\"name\":\"H\u00fcckelhoven\"}],\"meta\":{\"date\":\"2021-07-16T11:15:00+0200\",\"application-name\":\"Rurtalsperre l\u00e4uft \u00fcber: H\u00fcckelhoven droht \\\"Jahrhunderthochwasser\\\"\",\"msapplication-config\":\"/assets/skins/rp-online/browserconfig.xml?v=1624943193\",\"article:published_time\":\"2021-07-16T11:15:00+02:00\",\"theme-color\":\"#ffffff\",\"keywords\":\"H\u00fcckelhoven, Rur, Krisenstab, Jansen, Bernd, Seiler, Ufer, bereitet, treten, Laufe, \u00dcberlaufens, \u00fcberlaufen\",\"author\":\"Marvin Wibbeke\",\"description\":\"Die Auswirkungen der Unwetter und des Starkregens der vergangenen Tage wird auch die Stadt H\u00fcckelhoven zu sp\u00fcren bekommen. Derzeit bereitet sich ein Krisenstab darauf vor, dass die Rur \u00fcber die Ufer treten k\u00f6nnte.\",\"title\":\"Rurtalsperre l\u00e4uft \u00fcber: H\u00fcckelhoven droht \\\"Jahrhunderthochwasser\\\"\",\"fb:pages\":\"691150114233021, 157609374682189, 975892905776921, 177927112239882, 201519383361410, 164152790460588, 771219556295797, 1425294447728778, 209570109213078, 266806183462952, 1445683922396235, 806880782660546, 433255456781969, 297917747036397, 279866478890124, 263392720478839, 195987887207082, 307920532715027, 1398944487074665, 748582041938124, 227597390780672, 959686534084333, 1917829905111803, 482857181796631, 1457424634553410, 1105921296090163, 105060432982366, 114767895390591, 1374810986178435, 352209364881882, 187302944620629, 1680948292137497, 50327854366\",\"twitter\":{\"twitter:card\":\"summary_large_image\",\"twitter:title\":\"Rurtalsperre l\u00e4uft \u00fcber: H\u00fcckelhoven droht \\u201eJahrhunderthochwasser\\u201c\",\"twitter:site\":\"@rponline\",\"twitter:site:id\":\"15427879\",\"twitter:url\":\"https://rp-online.de/nrw/staedte/hueckelhoven/rurtalsperre-laeuft-ueber-hueckelhoven-droht-jahrhunderthochwasser_aid-61402013\",\"twitter:description\":\"Die Auswirkungen der Unwetter und des Starkregens der vergangenen Tage wird auch die Stadt H\u00fcckelhoven zu sp\u00fcren bekommen. Derzeit bereitet sich ein Krisenstab darauf vor, dass die Rur \u00fcber die Ufer treten k\u00f6nnte.\",\"twitter:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_86a0db170e110e29d736dac29e8a13f3/w1200_h630_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg\"},\"article:modified_time\":\"2021-07-16T11:16:22+02:00\",\"news_keywords\":\"H\u00fcckelhoven, Rur, Krisenstab, Jansen, Bernd, Seiler, Ufer, bereitet, treten, Laufe, \u00dcberlaufens, \u00fcberlaufen\",\"viewport\":\"width=device-width, initial-scale=1\",\"microdata\":{\"image\":[{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":250,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_06548dd889ab7677b2caa22eef658582/w250_h138_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg\",\"height\":138},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":400,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_651decef5fe6362789c6a24d3d7fc4fa/w400_h221_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg\",\"height\":221},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":600,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_6636cd9c128444205b5c0fb2a2197aa9/w600_h332_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg\",\"height\":332},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_801eb38f6d578f47d889384a24f6bf73/w900_h498_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg\",\"height\":498},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":950,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_a53237d7489a37fa4b42177f970ef7b8/w950_h526_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg\",\"height\":526},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1200,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_5783350b085f8e8f8fede8dbf494d176/w1200_h664_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg\",\"height\":664},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_dc0f0122b10417b6aeddb267288262dc/w1900_h1052_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg\",\"height\":1052}],\"itemprop:itemListElement\":\"\\n Startseite\\n\\n\\n\",\"itemprop:name\":\"Startseite\",\"@type\":\"NewsArticle\",\"author\":{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Marvin Wibbeke\"},\"description\":\"Die Auswirkungen der Unwetter und des Starkregens der vergangenen Tage wird auch die Stadt H\u00fcckelhoven zu sp\u00fcren bekommen. Derzeit bereitet sich ein Krisenstab darauf vor, dass die Rur \u00fcber die Ufer treten k\u00f6nnte.\",\"dateModified\":\"2021-07-16T11:16:22+0200\",\"isAccessibleForFree\":\"True\",\"itemprop:img\":\"data:image/svg+xml,%3Csvg xmlns='http://www.w3.org/2000/svg' width='75' height='75'%3E%3C/svg%3E\",\"mainEntityOfPage\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://rp-online.de/nrw/staedte/hueckelhoven/rurtalsperre-laeuft-ueber-hueckelhoven-droht-jahrhunderthochwasser_aid-61402013\"},\"isPartOf\":{\"productID\":\"rp-online.de:digital_web\",\"@type\":[\"CreativeWork\",\"Product\"],\"name\":\"RP ONLINE Basic\"},\"@context\":\"http://schema.org\",\"itemprop:datePublished\":\"16. Juli 2021 um 11:15 Uhr\",\"datePublished\":\"2021-07-16T11:15:00+0200\",\"itemtype\":\"http://schema.org/WebPage\",\"publisher\":{\"@type\":\"Organization\",\"name\":\"RP ONLINE\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":\"255\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/33/7/7/2/5/5/9/9/tok_7a6a257176c4b541a3f9ce25419cacaa/w255_h60_x1017_y559_RP_ONLINE_Platzhalter_Grafik_Teaserbild-37dd4505491d9517.png\",\"height\":\"60\"}},\"itemprop:position\":\"1\",\"headline\":\"Rurtalsperre l\u00e4uft \u00fcber: H\u00fcckelhoven droht \\\"Jahrhunderthochwasser\\\"\",\"itemprop:item\":\" Startseite\\n\"},\"apple-mobile-web-app-capable\":\"yes\",\"og\":{\"og:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/7/8/3/2/7/tok_86a0db170e110e29d736dac29e8a13f3/w1200_h630_x1500_y965_Sperren_bauen_bei_Rurich-8d0cde9a5fac3c9b.jpg\",\"og:image:width\":\"1200\",\"og:type\":\"article\",\"og:site_name\":\"RP ONLINE\",\"og:title\":\"Rurtalsperre l\u00e4uft \u00fcber: H\u00fcckelhoven droht \\u201eJahrhunderthochwasser\\u201c\",\"og:image:height\":\"630\",\"og:url\":\"https://rp-online.de/nrw/staedte/hueckelhoven/rurtalsperre-laeuft-ueber-hueckelhoven-droht-jahrhunderthochwasser_aid-61402013\",\"og:description\":\"Die Auswirkungen der Unwetter und des Starkregens der vergangenen Tage wird auch die Stadt H\u00fcckelhoven zu sp\u00fcren bekommen. Derzeit bereitet sich ein Krisenstab darauf vor, dass die Rur \u00fcber die Ufer treten k\u00f6nnte.\"},\"robots\":\"index,follow,noarchive,noodp\"},\"alt_author\":\"Marvin Wibbeke\",\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/nrw/staedte/hueckelhoven/rurtalsperre-laeuft-ueber-hueckelhoven-droht-jahrhunderthochwasser_aid-61402013/\",\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/nrw/staedte/hueckelhoven/rurtalsperre-laeuft-ueber-hueckelhoven-droht-jahrhunderthochwasser_aid-61402013\",\"kicker\":\"Rurtalsperre l\u00e4uft \u00fcber\",\"authors\":[{\"name\":\"Marvin Wibbeke\",\"link\":\"rp-online.de/autor/marvin-wibbeke-mwi\"}]}]}"