"{\"request\":{\"options\":[\"discussion=false\",\"maxTags=10\",\"paging=false\",\"tagConfidence=0.0\",\"timeout=30000\"],\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/politik/ausland/joe-biden-ueber-angela-merkel-gute-freunde-koennen-auch-mal-verschiedener-meinung-sein_aid-61422881/\",\"api\":\"article\",\"fields\":\"fields=links,meta\",\"version\":3,\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/politik/ausland/joe-biden-ueber-angela-merkel-gute-freunde-koennen-auch-mal-verschiedener-meinung-sein_aid-61422881\"},\"objects\":[{\"imagecredit\":\"Foto: AP/Susan Walsh\",\"date\":\"Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 GMT\",\"sentiment\":0.546,\"dateline\":\"Washington\",\"footer\":\"\",\"estimatedDate\":\"Fri, 16 Jul 2021 05:31:22 GMT\",\"publisherRegion\":\"Germany\",\"icon\":\"https://rp-online.de/assets/skins/rp-online/apple-icon-180x180.png?v=1624943193\",\"siteName\":\"RP ONLINE\",\"type\":\"article\",\"title\":\"Joe Biden \u00fcber Angela Merkel: \\\"Gute Freunde k\u00f6nnen auch mal verschiedener Meinung sein\\\"\",\"humanLanguage\":\"de\",\"html\":\"<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_43e8658ad248aee4eb238a47dc4cac09/w1900_h1266_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg\\\"> <img alt=\\\" Bundeskanzlerin Angela Merkel und US-Pr\u00e4sident Joe Biden bei einer Pressekonferenz im Wei\u00dfen Haus. \\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_8cfafbbc915d24b477d29d1dde1ec226/w1900_h1052_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_5ceb4b8d7f9304d82d5ba7c9393f1756/w250_h138_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg 250w,/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_fd1fce0d566ada9577d57271ef03bb92/w400_h221_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg 400w,/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_0cb9d7fc135f0eec84b159f45621ff99/w600_h332_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg 600w,/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_4b0022f93a5a0353c71c657f395f602b/w900_h498_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg 900w,/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_8636de06e23eb7d799b2efc7ff12fb41/w950_h526_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg 950w,/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_e70ac2fb8f4184258ef37a60562b8b19/w1200_h664_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg 1200w,/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_8cfafbbc915d24b477d29d1dde1ec226/w1900_h1052_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Bundeskanzlerin Angela Merkel und US-Pr&auml;sident Joe Biden bei einer Pressekonferenz im Wei&szlig;en Haus.<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p>Fast hatte es den Anschein, als wollte <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/joe-biden/\\\">Joe Biden<\\/a> eine zweite Laudatio auf <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/angela-merkel/\\\">Angela Merkel<\\/a> halten, nachdem sie am Vormittag bereits die Ehrendoktorw&uuml;rde der Johns Hopkins University erhalten hatte. Wobei er mit einem Scherz beginnt. Kanzlerin Merkel sei ja in den vergangenen 16 Jahren h&auml;ufig &bdquo;bei uns&ldquo; zu Gast gewesen, bemerkt der US-Pr&auml;sident. &bdquo;Eigentlich kennt sie das Oval Office so gut wie ich.&ldquo;<\\/p>\\n<p>Merkels Kanzlerschaft habe historischen Charakter, sagt Biden am Donnerstag auf einer gemeinsamen Pressekonferenz im Wei&szlig;en Haus. Sie sei in Deutschland die erste Frau in dem Amt, die erste Bundeskanzlerin aus Ostdeutschland, und nach Helmut Kohl rangiere sie in der Liste der Dienst&auml;ltesten auf dem zweiten Platz. Merkel, lobt er, sei immer f&uuml;r das Richtige eingetreten, habe sich stets f&uuml;r die W&uuml;rde des Menschen eingesetzt und im &Uuml;brigen die transatlantische Allianz eisern verteidigt. Und gegen Ende f&uuml;gt er, an die CDU-Politikerin gewandt, in einem Anflug von Wehmut hinzu: &bdquo;Pers&ouml;nlich muss ich Ihnen sagen, dass ich Sie bei unseren Gipfeltreffen vermissen werde, das werde ich wirklich&ldquo;.<\\/p>\\n<p>W&auml;hrend drau&szlig;en, in den Stra&szlig;en Washingtons, so gut wie nichts mehr an die Pandemie erinnert, ist die Vorsicht im Wei&szlig;en Haus noch sehr pr&auml;sent. Mindestens ein Meter Abstand zwischen den St&uuml;hlen, auf denen die Presse sitzt. Keine Maskenpflicht, wohl aber, am Abend zuvor, Corona-Tests f&uuml;r Reporter, die teilnehmen wollen &ndash; auch wenn man, was praktisch bei allen der Fall ist, vollst&auml;ndig geimpft ist. Alles Nebensache. In der Hauptsache geht es darum, nach den 16 Jahren, die die &bdquo;Washington Post&ldquo; die Merkel-&Auml;ra der deutsch-amerikanischen Beziehungen nennt, Bilanz zu ziehen. Dazu passt die Frage, die eine amerikanische Journalistin der Kanzlerin stellt: Wie sie denn die vier US-Pr&auml;sidenten einsch&auml;tze, mit denen sie im Amt zu tun hatte?<\\/p>\\n<p>Die Antwort, sagt Merkel, wolle sie in drei Punkten geben. &bdquo;Erstens, f&uuml;r jede deutsche Bundeskanzlerin oder jeden deutschen Bundeskanzler liegt es im ureigensten Interesse Deutschlands, mit jedem US-Pr&auml;sidenten zusammenzuarbeiten.&ldquo; &bdquo;Zweitens, wir hatten immer Pressekonferenzen, und Sie konnten sich selbst &uuml;berzeugen, wie Sie das wahrgenommen haben.&ldquo; &bdquo;Und drittens, heute war es ein sehr freundschaftlicher Austausch.&ldquo; Die leise Ironie, so viel ist klar, bezieht sich auf Donald Trump, mit dem der Austausch, auch vor laufenden Kameras, eben selten freundschaftlich war.<\\/p>\\n<p>Deutlich wird aber auch, dass der Versuch, den Streitfall Nord Stream 2 noch w&auml;hrend Merkels Besuch zu l&ouml;sen, gescheitert ist. Biden gibt sich gar nicht erst die M&uuml;he, die Meinungsverschiedenheiten kleinzureden. Allerdings gibt er sich gro&szlig;e M&uuml;he, den Streit einzuordnen, ihn nicht zu etwas ausufern zu lassen, was den Neustart im bilateralen Verh&auml;ltnis nach der Belastungsprobe der vier Trump-Jahre gef&auml;hrden k&ouml;nnte. &bdquo;Gute Freunde k&ouml;nnen auch mal verschiedener Meinung sein&ldquo;, sagt er mit demonstrativer Gelassenheit. Was er von der Gaspipeline halte, sei ja bekannt, bekr&auml;ftigt er seine ablehnende Haltung. <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/russland/\\\">Russland<\\/a> d&uuml;rfe seine Energieressourcen nicht als Waffe oder Druckmittel gegen Nachbarn wie die <a href=\\\"https://rp-online.de/thema/ukraine/\\\">Ukraine<\\/a> einzusetzen, darin sei er sich mit Merkel einig. Die wiederum sagt, man habe unterschiedliche Einsch&auml;tzungen dar&uuml;ber, was dieses Projekt mit sich bringe. Zugleich wolle sie klarstellen: &bdquo;Unser Verst&auml;ndnis war, ist und bleibt, dass die Ukraine ein Transitland f&uuml;r Erdgas bleibt&ldquo;. Man werde aktiv handeln, sollte Russland die Rechte der Ukraine missachte. Nord Stream 2, so Merkel, sei ein zus&auml;tzliches Projekt und keines, das den Transit von Gas durch die Ukraine ersetze.<\\/p>\\n<p>Schlie&szlig;lich will Juliane Sch&auml;uble vom &bdquo;Tagesspiegel&ldquo; wissen, warum Menschen aus Deutschland und anderen Schengen-Staaten noch immer nicht in die USA einreisen d&uuml;rfen, w&auml;hrend es beispielsweise f&uuml;r die T&uuml;rkei mit einer sehr viel kritischeren Corona-Lage keinen &bdquo;Travel Ban&ldquo; gibt.<\\/p>\\n<p>Er werde die Frage in den kommenden Tagen beantworten k&ouml;nnen, sagt Biden und macht &ndash; unverbindlich &ndash; Hoffnung auf eine Lockerung der Restriktionen. &bdquo;Ich warte darauf, von den Leuten in unserem Covid-Team zu h&ouml;ren, wann das getan werden kann.&ldquo;<\\/p>\",\"text\":\"Fast hatte es den Anschein, als wollte Joe Biden eine zweite Laudatio auf Angela Merkel halten, nachdem sie am Vormittag bereits die Ehrendoktorw\u00fcrde der Johns Hopkins University erhalten hatte. Wobei er mit einem Scherz beginnt. Kanzlerin Merkel sei ja in den vergangenen 16 Jahren h\u00e4ufig \\u201ebei uns\\u201c zu Gast gewesen, bemerkt der US-Pr\u00e4sident. \\u201eEigentlich kennt sie das Oval Office so gut wie ich.\\u201c\\nMerkels Kanzlerschaft habe historischen Charakter, sagt Biden am Donnerstag auf einer gemeinsamen Pressekonferenz im Wei\u00dfen Haus. Sie sei in Deutschland die erste Frau in dem Amt, die erste Bundeskanzlerin aus Ostdeutschland, und nach Helmut Kohl rangiere sie in der Liste der Dienst\u00e4ltesten auf dem zweiten Platz. Merkel, lobt er, sei immer f\u00fcr das Richtige eingetreten, habe sich stets f\u00fcr die W\u00fcrde des Menschen eingesetzt und im \u00dcbrigen die transatlantische Allianz eisern verteidigt. Und gegen Ende f\u00fcgt er, an die CDU-Politikerin gewandt, in einem Anflug von Wehmut hinzu: \\u201ePers\u00f6nlich muss ich Ihnen sagen, dass ich Sie bei unseren Gipfeltreffen vermissen werde, das werde ich wirklich\\u201c.\\nW\u00e4hrend drau\u00dfen, in den Stra\u00dfen Washingtons, so gut wie nichts mehr an die Pandemie erinnert, ist die Vorsicht im Wei\u00dfen Haus noch sehr pr\u00e4sent. Mindestens ein Meter Abstand zwischen den St\u00fchlen, auf denen die Presse sitzt. Keine Maskenpflicht, wohl aber, am Abend zuvor, Corona-Tests f\u00fcr Reporter, die teilnehmen wollen \\u2013 auch wenn man, was praktisch bei allen der Fall ist, vollst\u00e4ndig geimpft ist. Alles Nebensache. In der Hauptsache geht es darum, nach den 16 Jahren, die die \\u201eWashington Post\\u201c die Merkel-\u00c4ra der deutsch-amerikanischen Beziehungen nennt, Bilanz zu ziehen. Dazu passt die Frage, die eine amerikanische Journalistin der Kanzlerin stellt: Wie sie denn die vier US-Pr\u00e4sidenten einsch\u00e4tze, mit denen sie im Amt zu tun hatte?\\nDie Antwort, sagt Merkel, wolle sie in drei Punkten geben. \\u201eErstens, f\u00fcr jede deutsche Bundeskanzlerin oder jeden deutschen Bundeskanzler liegt es im ureigensten Interesse Deutschlands, mit jedem US-Pr\u00e4sidenten zusammenzuarbeiten.\\u201c \\u201eZweitens, wir hatten immer Pressekonferenzen, und Sie konnten sich selbst \u00fcberzeugen, wie Sie das wahrgenommen haben.\\u201c \\u201eUnd drittens, heute war es ein sehr freundschaftlicher Austausch.\\u201c Die leise Ironie, so viel ist klar, bezieht sich auf Donald Trump, mit dem der Austausch, auch vor laufenden Kameras, eben selten freundschaftlich war.\\nDeutlich wird aber auch, dass der Versuch, den Streitfall Nord Stream 2 noch w\u00e4hrend Merkels Besuch zu l\u00f6sen, gescheitert ist. Biden gibt sich gar nicht erst die M\u00fche, die Meinungsverschiedenheiten kleinzureden. Allerdings gibt er sich gro\u00dfe M\u00fche, den Streit einzuordnen, ihn nicht zu etwas ausufern zu lassen, was den Neustart im bilateralen Verh\u00e4ltnis nach der Belastungsprobe der vier Trump-Jahre gef\u00e4hrden k\u00f6nnte. \\u201eGute Freunde k\u00f6nnen auch mal verschiedener Meinung sein\\u201c, sagt er mit demonstrativer Gelassenheit. Was er von der Gaspipeline halte, sei ja bekannt, bekr\u00e4ftigt er seine ablehnende Haltung. Russland d\u00fcrfe seine Energieressourcen nicht als Waffe oder Druckmittel gegen Nachbarn wie die Ukraine einzusetzen, darin sei er sich mit Merkel einig. Die wiederum sagt, man habe unterschiedliche Einsch\u00e4tzungen dar\u00fcber, was dieses Projekt mit sich bringe. Zugleich wolle sie klarstellen: \\u201eUnser Verst\u00e4ndnis war, ist und bleibt, dass die Ukraine ein Transitland f\u00fcr Erdgas bleibt\\u201c. Man werde aktiv handeln, sollte Russland die Rechte der Ukraine missachte. Nord Stream 2, so Merkel, sei ein zus\u00e4tzliches Projekt und keines, das den Transit von Gas durch die Ukraine ersetze.\\nSchlie\u00dflich will Juliane Sch\u00e4uble vom \\u201eTagesspiegel\\u201c wissen, warum Menschen aus Deutschland und anderen Schengen-Staaten noch immer nicht in die USA einreisen d\u00fcrfen, w\u00e4hrend es beispielsweise f\u00fcr die T\u00fcrkei mit einer sehr viel kritischeren Corona-Lage keinen \\u201eTravel Ban\\u201c gibt.\\nEr werde die Frage in den kommenden Tagen beantworten k\u00f6nnen, sagt Biden und macht \\u2013 unverbindlich \\u2013 Hoffnung auf eine Lockerung der Restriktionen. \\u201eIch warte darauf, von den Leuten in unserem Covid-Team zu h\u00f6ren, wann das getan werden kann.\\u201c\",\"images\":[{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|-1340327946\",\"title\":\"Bundeskanzlerin Angela Merkel und US-Pr\u00e4sident Joe Biden bei einer Pressekonferenz im Wei\u00dfen Haus.\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_8cfafbbc915d24b477d29d1dde1ec226/w1900_h1052_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"primary\":true,\"height\":526}],\"author\":\", Frank Herrmann\",\"diffbotUri\":\"article|3|1362193706\",\"lead\":\"US-Pr\u00e4sident Joe Biden hat die Kanzlerschaft von Angela Merkel gew\u00fcrdigt. Den Konflikt um Nord Stream 2 konnten die beiden beim Besuch der Kanzlerin in Washington allerdings nicht kl\u00e4ren.\",\"tags\":[{\"score\":0.9997298121452332,\"sentiment\":0,\"count\":7,\"label\":\"Angela Merkel\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E4CytOECkPyu232czPV3JjQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.9992992877960205,\"sentiment\":0,\"count\":3,\"label\":\"Joe Biden\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E4TlFcudMNuaX0eYAWet-8w\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.9895505309104919,\"sentiment\":0,\"count\":2,\"label\":\"White House\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EZKfgq_o3NAK97m67zqgXsA\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/ArchitecturalStructure\",\"http://dbpedia.org/ontology/Building\"]},{\"score\":0.9834907650947571,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Johns Hopkins University\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EtK4lLO4aN2eLSRdMh0zKVg\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\"]},{\"score\":0.960595965385437,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Helmut Kohl\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EIJGSq_YONH2sGRpNuPoj-Q\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.818327784538269,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"The Washington Post\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EmOwLZxCsM3efFg5R5kq02A\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\",\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\"]},{\"score\":0.7830442786216736,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"doctor honoris causa\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EjLaYTDuNMZaBnPxZSZy3tw\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Award\"]},{\"score\":0.7453808784484863,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Die Presse\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EdeOB4spoPVGtCNX-RCs-WQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\",\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\"]},{\"score\":0.7213575839996338,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"George Washington\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EHuIeZL2cOQ2l1KI3Qs9etg\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.5224542021751404,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Christian Democratic Union\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E46U8FRHcOaOvK4k2e09J4g\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/PoliticalParty\"]}],\"publisherCountry\":\"Germany\",\"imagecaption\":\"Bundeskanzlerin Angela Merkel und US-Pr\u00e4sident Joe Biden bei einer Pressekonferenz im Wei\u00dfen Haus.\",\"breadcrumb\":[{\"link\":\"https://rp-online.de/\",\"name\":\"Startseite\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/politik/\",\"name\":\"Politik\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/politik/ausland/\",\"name\":\"Ausland\"}],\"meta\":{\"date\":\"2021-07-16T10:37:00+0200\",\"application-name\":\"Joe Biden \u00fcber Angela Merkel: \\\"Gute Freunde k\u00f6nnen auch mal verschiedener Meinung sein\\\"\",\"msapplication-config\":\"/assets/skins/rp-online/browserconfig.xml?v=1624943193\",\"article:published_time\":\"2021-07-16T10:37:00+02:00\",\"theme-color\":\"#ffffff\",\"keywords\":\"Angela Merkel, Joe Biden, Ukraine, verschiedener, Bundeskanzlerin, Kanzlerin, Wei\u00dfen, Meinung, Freunde, Corona, Meinungsverschiedenheiten, Bundeskanzler\",\"author\":\"Frank Herrmann\",\"description\":\"US-Pr\u00e4sident Joe Biden hat die Kanzlerschaft von Angela Merkel gew\u00fcrdigt. Den Konflikt um Nord Stream 2 konnten die beiden beim Besuch der Kanzlerin in Washington allerdings nicht kl\u00e4ren. \",\"title\":\"Joe Biden \u00fcber Angela Merkel: \\\"Gute Freunde k\u00f6nnen auch mal verschiedener Meinung sein\\\"\",\"fb:pages\":\"691150114233021, 157609374682189, 975892905776921, 177927112239882, 201519383361410, 164152790460588, 771219556295797, 1425294447728778, 209570109213078, 266806183462952, 1445683922396235, 806880782660546, 433255456781969, 297917747036397, 279866478890124, 263392720478839, 195987887207082, 307920532715027, 1398944487074665, 748582041938124, 227597390780672, 959686534084333, 1917829905111803, 482857181796631, 1457424634553410, 1105921296090163, 105060432982366, 114767895390591, 1374810986178435, 352209364881882, 187302944620629, 1680948292137497, 50327854366\",\"twitter\":{\"twitter:card\":\"summary_large_image\",\"twitter:title\":\"Biden \u00fcber die Kanzlerin: \\u201eGute Freunde k\u00f6nnen auch mal verschiedener Meinung sein\\u201c\",\"twitter:site\":\"@rponline\",\"twitter:site:id\":\"15427879\",\"twitter:url\":\"https://rp-online.de/politik/ausland/joe-biden-ueber-angela-merkel-gute-freunde-koennen-auch-mal-verschiedener-meinung-sein_aid-61422881\",\"twitter:description\":\"US-Pr\u00e4sident Joe Biden hat die Kanzlerschaft von Angela Merkel gew\u00fcrdigt. Den Konflikt um Nord Stream 2 konnten die beiden beim Besuch der Kanzlerin in Washington allerdings nicht kl\u00e4ren. \",\"twitter:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_7a9070f7a61c14354f3eb241a56128ee/w1200_h630_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg\"},\"article:modified_time\":\"2021-07-16T10:37:03+02:00\",\"news_keywords\":\"Angela Merkel, Joe Biden, Ukraine, verschiedener, Bundeskanzlerin, Kanzlerin, Wei\u00dfen, Meinung, Freunde, Corona, Meinungsverschiedenheiten, Bundeskanzler\",\"viewport\":\"width=device-width, initial-scale=1\",\"microdata\":{\"image\":[{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":250,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_5ceb4b8d7f9304d82d5ba7c9393f1756/w250_h138_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg\",\"height\":138},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":400,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_fd1fce0d566ada9577d57271ef03bb92/w400_h221_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg\",\"height\":221},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":600,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_0cb9d7fc135f0eec84b159f45621ff99/w600_h332_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg\",\"height\":332},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_4b0022f93a5a0353c71c657f395f602b/w900_h498_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg\",\"height\":498},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":950,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_8636de06e23eb7d799b2efc7ff12fb41/w950_h526_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg\",\"height\":526},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1200,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_e70ac2fb8f4184258ef37a60562b8b19/w1200_h664_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg\",\"height\":664},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_8cfafbbc915d24b477d29d1dde1ec226/w1900_h1052_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg\",\"height\":1052}],\"itemprop:itemListElement\":\"\\n Startseite\\n\\n\\n\",\"itemprop:name\":\"Startseite\",\"@type\":\"NewsArticle\",\"author\":{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Frank Herrmann\"},\"description\":\"US-Pr\u00e4sident Joe Biden hat die Kanzlerschaft von Angela Merkel gew\u00fcrdigt. Den Konflikt um Nord Stream 2 konnten die beiden beim Besuch der Kanzlerin in Washington allerdings nicht kl\u00e4ren. \",\"dateModified\":\"2021-07-16T10:37:03+0200\",\"isAccessibleForFree\":\"True\",\"mainEntityOfPage\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://rp-online.de/politik/ausland/joe-biden-ueber-angela-merkel-gute-freunde-koennen-auch-mal-verschiedener-meinung-sein_aid-61422881\"},\"isPartOf\":{\"productID\":\"rp-online.de:digital_web\",\"@type\":[\"CreativeWork\",\"Product\"],\"name\":\"RP ONLINE Basic\"},\"@context\":\"http://schema.org\",\"itemprop:datePublished\":\"16. Juli 2021 um 10:37 Uhr\",\"datePublished\":\"2021-07-16T10:37:00+0200\",\"itemtype\":\"http://schema.org/WebPage\",\"publisher\":{\"@type\":\"Organization\",\"name\":\"RP ONLINE\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":\"255\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/33/7/7/2/5/5/9/9/tok_7a6a257176c4b541a3f9ce25419cacaa/w255_h60_x1017_y559_RP_ONLINE_Platzhalter_Grafik_Teaserbild-37dd4505491d9517.png\",\"height\":\"60\"}},\"itemprop:position\":\"1\",\"headline\":\"Joe Biden \u00fcber Angela Merkel: \\\"Gute Freunde k\u00f6nnen auch mal verschiedener Meinung sein\\\"\",\"itemprop:item\":\" Startseite\\n\"},\"apple-mobile-web-app-capable\":\"yes\",\"og\":{\"og:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/8/0/8/4/6/9/tok_7a9070f7a61c14354f3eb241a56128ee/w1200_h630_x1500_y1000_AP_32A5DE00380DF41B-5a35868679ea4a00.jpg\",\"og:image:width\":\"1200\",\"og:type\":\"article\",\"og:site_name\":\"RP ONLINE\",\"og:title\":\"Biden \u00fcber die Kanzlerin: \\u201eGute Freunde k\u00f6nnen auch mal verschiedener Meinung sein\\u201c\",\"og:image:height\":\"630\",\"og:url\":\"https://rp-online.de/politik/ausland/joe-biden-ueber-angela-merkel-gute-freunde-koennen-auch-mal-verschiedener-meinung-sein_aid-61422881\",\"og:description\":\"US-Pr\u00e4sident Joe Biden hat die Kanzlerschaft von Angela Merkel gew\u00fcrdigt. Den Konflikt um Nord Stream 2 konnten die beiden beim Besuch der Kanzlerin in Washington allerdings nicht kl\u00e4ren. \"},\"robots\":\"index,follow,noarchive,noodp\"},\"alt_author\":\"Frank Herrmann\",\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/politik/ausland/joe-biden-ueber-angela-merkel-gute-freunde-koennen-auch-mal-verschiedener-meinung-sein_aid-61422881/\",\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/politik/ausland/joe-biden-ueber-angela-merkel-gute-freunde-koennen-auch-mal-verschiedener-meinung-sein_aid-61422881\",\"kicker\":\"Biden \u00fcber die Kanzlerin\"}]}"