"{\"request\":{\"options\":[\"discussion=false\",\"maxTags=10\",\"paging=false\",\"tagConfidence=0.0\",\"timeout=30000\"],\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/fortuna/fortuna-duesseldorf-was-edgar-prib-seinen-kritikern-bei-zweitligist-f95-antwortet_aid-61378191/\",\"api\":\"article\",\"fields\":\"fields=links,meta\",\"version\":3,\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/fortuna/fortuna-duesseldorf-was-edgar-prib-seinen-kritikern-bei-zweitligist-f95-antwortet_aid-61378191\"},\"objects\":[{\"imagecredit\":\"Foto: Frederic Scheidemann\\nFoto: falk janning (faja)\\nFoto: Frederic Scheidemann\",\"date\":\"Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 GMT\",\"sentiment\":-0.994,\"dateline\":\"D\u00fcsseldorf\",\"footer\":\"\",\"estimatedDate\":\"Fri, 16 Jul 2021 07:33:14 GMT\",\"publisherRegion\":\"Germany\",\"icon\":\"https://rp-online.de/assets/skins/fortuna/apple-icon-180x180.png?v=1624943193\",\"siteName\":\"RP ONLINE\",\"type\":\"article\",\"title\":\"Fortuna D\u00fcsseldorf: Was Edgar Prib seinen Kritikern bei Zweitligist F95 antwortet\",\"humanLanguage\":\"de\",\"authorUrl\":\"|https://rp-online.de/autor/gianni-costa-gic/\",\"html\":\"<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/sport/fussball/fortuna/fortuna-duesseldorf-das-ist-mittelfeldspieler-edgar-prib-von-zweitligist-f95_bid-56165685\\\"> <img alt=\\\"Fortuna D\u00fcsseldorf: Das ist Mittelfeldspieler Edgar Prib von Zweitligist F95\\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_199930f1cac8a5230a248e13065c1164/w1900_h1052_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_58f0ae2383375dcde95f46df492b7d52/w250_h138_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg 250w,/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_5d794e177af30ec38152b89d81710a0c/w400_h221_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg 400w,/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_0d8b59ef8bec0f3b38d51b71fec1419f/w600_h332_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg 600w,/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_6c916cc8fff117dbd65d8c9a74754dd8/w900_h498_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg 900w,/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_aec3ea13f03ccc1c1a3c76cfd179e55f/w950_h526_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg 950w,/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_5ef686ee643c7ca06520d6b83ee3a7ad/w1200_h664_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg 1200w,/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_199930f1cac8a5230a248e13065c1164/w1900_h1052_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Fortuna D&uuml;sseldorf: Das ist Mittelfeldspieler Edgar Prib von Zweitligist F95<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p>In D&uuml;sseldorf war Edgar Prib von einigen schon als Fehleinkauf abgestempelt worden, da war die Saison noch &uuml;berhaupt nicht zu Ende. Er selbst hat hohe Anspr&uuml;che an sich. Was er mit Fortuna erreichen will. Welche Erwartungen er hat. Wie er die Zweite Liga einsch&auml;tzt.<\\/p>\\n<p>Edgar, genannt Eddy, Prib, kommt leicht l&auml;diert zur Gespr&auml;chsrunde. Das rechte Schienbein sieht so aus, als w&auml;re er in einem Zweikampf mit einer (echten) Katze gewesen, die ihre Krallen ordentlich ausgefahren hat. Tats&auml;chlich handelt es sich um die sichtbaren Zeichen verschiedener Arbeitsunf&auml;lle in den vergangenen zwei Trainingstagen.<\\/p>\\n<p>Die Mannschaft von Zweitligist Fortuna ist also kurz vor dem Saisonstart auf Betriebstemperatur. F&uuml;r Prib schmerzhaft, f&uuml;r alle anderen eine durchaus beruhigende Erkenntnis. &bdquo;Es geht schon zur Sache&ldquo;, sagt der 31-J&auml;hrige. &bdquo;Ist aber alles v&ouml;llig ok so. Training ist ja eigentlich Vorbereitung aufs Spiel und im Spiel gibt es auf die Socken &ndash; besonders in der Zweiten Liga. Von daher sind wir darauf vorbereitet, dass es heftig zugehen wird.&ldquo; Was er sonst vor dem Liga-Start zu sagen hat &ndash;<\\/p>\\n<p>&bdquo;Wir haben noch ein, zwei Stellschrauben, an denen wir drehen m&uuml;ssen. Das ist aber v&ouml;llig normal f&uuml;r den Zeitpunkt der Vorbereitung. Jetzt haben wir noch einen echt interessanten Test am Wochenende. Wo wir jetzt langsam seri&ouml;s hinkommen m&uuml;ssen, dass wir in Wettkampfform kommen und das Spiel auch gewinnen wollen. Es ist jetzt eine Woche vor Saisonstart, das ist aber auch jedem Einzelnen auch klar, dass wir jetzt nicht mehr gro&szlig;artig Zeit haben. Es geht jetzt los, das muss man auch am Samstag sp&uuml;ren.&ldquo;<\\/p>\\n<p>&bdquo;Heute haben wir zum Beispiel zum ersten Mal so richtig Standards trainiert. Es gibt immer &uuml;ber eine Saison hinaus kleine Stellschrauben, die man drehen kann.&ldquo;<\\/p>\\n<p>&bdquo;Wer viel kann, muss viel machen. Ich h&auml;tte gerne eine verletzungsfreie Saison. Eine Saison, in der wir als Mannschaft bestm&ouml;glich erfolgreich sind. Da werde ich versuchen, alles was ich habe, dazubeizutragen.&ldquo;<\\/p>\\n<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/sport/fussball/fortuna/fortuna-duesseldorf-so-viel-hannover-96-steckt-im-kader-von-f95-und-umgekehrt_bid-56290729\\\"> <img alt=\\\"Fortuna D\u00fcsseldorf: So viel Hannover 96 steckt im Kader von F95 - und umgekehrt\\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/9/9/9/9/7/0/9/3/tok_121b57fafd3f2130550cdd8e65ea043a/w1900_h1052_x1504_y890_DSC_1462-d103014089e15911.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/9/9/9/9/7/0/9/3/tok_ed1e49c9dcafcdd1ee5dff5b617e5aea/w250_h138_x1504_y890_DSC_1462-d103014089e15911.jpg 250w,/imgs/32/9/9/9/9/7/0/9/3/tok_e14e9e3d858c6c8a3883cadcd8959abc/w400_h221_x1504_y890_DSC_1462-d103014089e15911.jpg 400w,/imgs/32/9/9/9/9/7/0/9/3/tok_a5a2b97b0d7e52d26ed6321807982dd0/w600_h332_x1504_y890_DSC_1462-d103014089e15911.jpg 600w,/imgs/32/9/9/9/9/7/0/9/3/tok_55cfd27a1e7d084ef2ef0eed6d824838/w900_h498_x1504_y890_DSC_1462-d103014089e15911.jpg 900w,/imgs/32/9/9/9/9/7/0/9/3/tok_37bd18ad6fb53502a3b264dc8383d803/w950_h526_x1504_y890_DSC_1462-d103014089e15911.jpg 950w,/imgs/32/9/9/9/9/7/0/9/3/tok_d665d741c040b20a6223e58d449c0fa2/w1200_h664_x1504_y890_DSC_1462-d103014089e15911.jpg 1200w,/imgs/32/9/9/9/9/7/0/9/3/tok_121b57fafd3f2130550cdd8e65ea043a/w1900_h1052_x1504_y890_DSC_1462-d103014089e15911.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Fortuna D&uuml;sseldorf: So viel Hannover 96 steckt im Kader von F95 - und umgekehrt<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p>&bdquo;Ja und nein. &Uuml;ber viele Sachen haben wir intern geredet, von denen die &Ouml;ffentlichkeit nichts mitbekommen hat. Wir sprechen alles an. Wir sind eine sehr gesunde und homogene Truppe, in der man sich schon die Meinung sagen kann, damit man auch darauf reagieren kann und sich schlussendlich verbessert. Pers&ouml;nlich bin ich sehr kritisch, ich sah es jetzt aber nicht so dramatisch wie andere.&ldquo;<\\/p>\\n<p>&bdquo;Das habe ich schon so oft in meiner Karriere geh&ouml;rt. Das interessiert mich ehrlich gesagt nicht, welche Name da f&auml;llt und welcher vielleicht nicht. Ich wei&szlig;, was ich kann. Ich bin mir meiner St&auml;rken selbst bewusst. Wenn es andere nicht sehen, damit besch&auml;ftige ich mich nicht. Es ist nicht meine Aufgabe, mich von oben zu betrachten. Was ich f&uuml;hle, das mache ich.&ldquo;<\\/p>\\n<p>&bdquo;Da hat man das komplette Zweitliga-Paket in den ersten zwei Spielen von Kampfgeist und Mentalit&auml;t bis hin zu Kombinationsspiel und sch&ouml;ne Angriffe. Das wird allgemein sowieso eine spannende Liga. Was mich f&uuml;r uns optimistisch stimmt ist, dass der Kern von letzter Saison zusammengeblieben ist. Aus der Erfahrung der letzten Jahre sehe ich: Die die &uuml;ber einen l&auml;ngeren Zeitraum zusammengespielt haben, waren auch einfach erfolgreicher.&ldquo;<\\/p>\\n<p>&bdquo;Er ist ein modernen Fu&szlig;balllehrer, er hat sehr coole Methoden, er bringt einfach frischen Wind rein. Es macht unheimlich viel Spa&szlig;, beim ihm zu trainieren, weil viel, viel Klarheit da ist. Wir hoffen, dass wir das nat&uuml;rlich auch mit Erfolg kr&ouml;nen k&ouml;nnen.&ldquo;<\\/p>\\n<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/sport/fussball/fortuna/fortuna-duesseldorf-irre-regenschlacht-im-trainingsspiel_bid-61292375\\\"> <img alt=\\\"Fortuna D\u00fcsseldorf: Irre Regenschlacht im Trainingsspiel\\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/6/0/5/9/0/7/tok_2196dbda7de62744d0989d77277c44b9/w1900_h1052_x2095_y1396_RP_fs-f95-14.07.2021-20510-a9d68cd7745c5157.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/1/1/0/6/0/5/9/0/7/tok_86f46f1f6037a17512f303814afc0a4e/w250_h138_x2095_y1396_RP_fs-f95-14.07.2021-20510-a9d68cd7745c5157.jpg 250w,/imgs/32/1/1/0/6/0/5/9/0/7/tok_89e7d5c557ce53401ad0da43554d8f4c/w400_h221_x2095_y1396_RP_fs-f95-14.07.2021-20510-a9d68cd7745c5157.jpg 400w,/imgs/32/1/1/0/6/0/5/9/0/7/tok_a0c3011e3c41b594d5cd80f9c71eaac2/w600_h332_x2095_y1396_RP_fs-f95-14.07.2021-20510-a9d68cd7745c5157.jpg 600w,/imgs/32/1/1/0/6/0/5/9/0/7/tok_127c46865934abfcbb0ad320df1fd58f/w900_h498_x2095_y1396_RP_fs-f95-14.07.2021-20510-a9d68cd7745c5157.jpg 900w,/imgs/32/1/1/0/6/0/5/9/0/7/tok_bd3a3018eb4b4f3856f4872a8eab6c14/w950_h526_x2095_y1396_RP_fs-f95-14.07.2021-20510-a9d68cd7745c5157.jpg 950w,/imgs/32/1/1/0/6/0/5/9/0/7/tok_c5b142a50759648a10ce62e946a0e0db/w1200_h664_x2095_y1396_RP_fs-f95-14.07.2021-20510-a9d68cd7745c5157.jpg 1200w,/imgs/32/1/1/0/6/0/5/9/0/7/tok_2196dbda7de62744d0989d77277c44b9/w1900_h1052_x2095_y1396_RP_fs-f95-14.07.2021-20510-a9d68cd7745c5157.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Fortuna D&uuml;sseldorf: Irre Regenschlacht im Trainingsspiel<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p>&bdquo;Wenn einer kommt, dann helfe ich gerne. Das Stadion ist voll, alle schreien rum, fluchen und jubeln. Da kann man niemanden wirklich drauf vorbereiten. Man wird da ins kalte Wasser geworfen. An den Moment kann ich mich noch erinnern, als sei es gestern gewesen. Mein erstes Spiel war vor 30.000 Zuschauern auf dem Betzenberg.&ldquo;<\\/p>\",\"text\":\"In D\u00fcsseldorf war Edgar Prib von einigen schon als Fehleinkauf abgestempelt worden, da war die Saison noch \u00fcberhaupt nicht zu Ende. Er selbst hat hohe Anspr\u00fcche an sich. Was er mit Fortuna erreichen will. Welche Erwartungen er hat. Wie er die Zweite Liga einsch\u00e4tzt.\\nEdgar, genannt Eddy, Prib, kommt leicht l\u00e4diert zur Gespr\u00e4chsrunde. Das rechte Schienbein sieht so aus, als w\u00e4re er in einem Zweikampf mit einer (echten) Katze gewesen, die ihre Krallen ordentlich ausgefahren hat. Tats\u00e4chlich handelt es sich um die sichtbaren Zeichen verschiedener Arbeitsunf\u00e4lle in den vergangenen zwei Trainingstagen.\\nDie Mannschaft von Zweitligist Fortuna ist also kurz vor dem Saisonstart auf Betriebstemperatur. F\u00fcr Prib schmerzhaft, f\u00fcr alle anderen eine durchaus beruhigende Erkenntnis. \\u201eEs geht schon zur Sache\\u201c, sagt der 31-J\u00e4hrige. \\u201eIst aber alles v\u00f6llig ok so. Training ist ja eigentlich Vorbereitung aufs Spiel und im Spiel gibt es auf die Socken \\u2013 besonders in der Zweiten Liga. Von daher sind wir darauf vorbereitet, dass es heftig zugehen wird.\\u201c Was er sonst vor dem Liga-Start zu sagen hat \\u2013\\n\\u201eWir haben noch ein, zwei Stellschrauben, an denen wir drehen m\u00fcssen. Das ist aber v\u00f6llig normal f\u00fcr den Zeitpunkt der Vorbereitung. Jetzt haben wir noch einen echt interessanten Test am Wochenende. Wo wir jetzt langsam seri\u00f6s hinkommen m\u00fcssen, dass wir in Wettkampfform kommen und das Spiel auch gewinnen wollen. Es ist jetzt eine Woche vor Saisonstart, das ist aber auch jedem Einzelnen auch klar, dass wir jetzt nicht mehr gro\u00dfartig Zeit haben. Es geht jetzt los, das muss man auch am Samstag sp\u00fcren.\\u201c\\n\\u201eHeute haben wir zum Beispiel zum ersten Mal so richtig Standards trainiert. Es gibt immer \u00fcber eine Saison hinaus kleine Stellschrauben, die man drehen kann.\\u201c\\n\\u201eWer viel kann, muss viel machen. Ich h\u00e4tte gerne eine verletzungsfreie Saison. Eine Saison, in der wir als Mannschaft bestm\u00f6glich erfolgreich sind. Da werde ich versuchen, alles was ich habe, dazubeizutragen.\\u201c\\n\\u201eJa und nein. \u00dcber viele Sachen haben wir intern geredet, von denen die \u00d6ffentlichkeit nichts mitbekommen hat. Wir sprechen alles an. Wir sind eine sehr gesunde und homogene Truppe, in der man sich schon die Meinung sagen kann, damit man auch darauf reagieren kann und sich schlussendlich verbessert. Pers\u00f6nlich bin ich sehr kritisch, ich sah es jetzt aber nicht so dramatisch wie andere.\\u201c\\n\\u201eDas habe ich schon so oft in meiner Karriere geh\u00f6rt. Das interessiert mich ehrlich gesagt nicht, welche Name da f\u00e4llt und welcher vielleicht nicht. Ich wei\u00df, was ich kann. Ich bin mir meiner St\u00e4rken selbst bewusst. Wenn es andere nicht sehen, damit besch\u00e4ftige ich mich nicht. Es ist nicht meine Aufgabe, mich von oben zu betrachten. Was ich f\u00fchle, das mache ich.\\u201c\\n\\u201eDa hat man das komplette Zweitliga-Paket in den ersten zwei Spielen von Kampfgeist und Mentalit\u00e4t bis hin zu Kombinationsspiel und sch\u00f6ne Angriffe. Das wird allgemein sowieso eine spannende Liga. Was mich f\u00fcr uns optimistisch stimmt ist, dass der Kern von letzter Saison zusammengeblieben ist. Aus der Erfahrung der letzten Jahre sehe ich: Die die \u00fcber einen l\u00e4ngeren Zeitraum zusammengespielt haben, waren auch einfach erfolgreicher.\\u201c\\n\\u201eEr ist ein modernen Fu\u00dfballlehrer, er hat sehr coole Methoden, er bringt einfach frischen Wind rein. Es macht unheimlich viel Spa\u00df, beim ihm zu trainieren, weil viel, viel Klarheit da ist. Wir hoffen, dass wir das nat\u00fcrlich auch mit Erfolg kr\u00f6nen k\u00f6nnen.\\u201c\\n\\u201eWenn einer kommt, dann helfe ich gerne. Das Stadion ist voll, alle schreien rum, fluchen und jubeln. Da kann man niemanden wirklich drauf vorbereiten. Man wird da ins kalte Wasser geworfen. An den Moment kann ich mich noch erinnern, als sei es gestern gewesen. Mein erstes Spiel war vor 30.000 Zuschauern auf dem Betzenberg.\\u201c\",\"images\":[{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|-1990756823\",\"title\":\"Fortuna D\u00fcsseldorf: Das ist Mittelfeldspieler Edgar Prib von Zweitligist F95\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_199930f1cac8a5230a248e13065c1164/w1900_h1052_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"primary\":true,\"height\":526},{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|-2053010601\",\"title\":\"Fortuna D\u00fcsseldorf: So viel Hannover 96 steckt im Kader von F95 - und umgekehrt\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/9/9/9/9/7/0/9/3/tok_121b57fafd3f2130550cdd8e65ea043a/w1900_h1052_x1504_y890_DSC_1462-d103014089e15911.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"height\":526},{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|-2134596116\",\"title\":\"Fortuna D\u00fcsseldorf: Irre Regenschlacht im Trainingsspiel\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/6/0/5/9/0/7/tok_2196dbda7de62744d0989d77277c44b9/w1900_h1052_x2095_y1396_RP_fs-f95-14.07.2021-20510-a9d68cd7745c5157.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"height\":526}],\"author\":\", Gianni Costa\",\"diffbotUri\":\"article|3|926424129\",\"lead\":\"In D\u00fcsseldorf war Edgar Prib von einigen schon als Fehleinkauf abgestempelt worden, da war die Saison noch \u00fcberhaupt nicht zu Ende. Er selbst hat hohe Anspr\u00fcche an sich. Was er mit Fortuna erreichen will. Welche Erwartungen er hat. Wie er die Zweite Liga einsch\u00e4tzt.\",\"tags\":[{\"score\":0.9939523339271545,\"sentiment\":0,\"count\":2,\"label\":\"Edgar Prib\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E9svr59rtMEulLF604MmLoQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.9890867471694946,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"D\u00fcsseldorf\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EInbnDm1IOYiSbgewGfHeIQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/Settlement\",\"http://dbpedia.org/ontology/City\"]},{\"score\":0.9517325758934021,\"sentiment\":0,\"count\":3,\"label\":\"Fortuna D\u00fcsseldorf\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EVC57J1ugNN-LZJI83jOdpw\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/SportsClub\"]},{\"score\":0.9403682947158813,\"sentiment\":0,\"count\":2,\"label\":\"2. Bundesliga\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EwH-zoXsiPkytlpcP9wxPZw\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Event\"]},{\"score\":0.3823590874671936,\"sentiment\":-0.384,\"count\":1,\"label\":\"Germany national association football team\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EDcRLmSnjOI-3oacbvD2fgA\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\"]},{\"score\":0.11367131024599075,\"sentiment\":-0.99,\"count\":1,\"label\":\"Ende\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EGpXFMXEwOtmqHOvGmdbsfA\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/Settlement\"]},{\"score\":0.10841740667819977,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"tibia\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EL2KFWubOM_u-JTCgJAqmeA\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\"]},{\"score\":0.08952251821756363,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"DDR-Liga\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E7kvAmg3NPeWmrqbYbNz9CA\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Event\"]},{\"score\":0.0528496690094471,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Der Standard\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/Epnf2oAlbMxKO0ioPJ9rsxQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\",\"http://dbpedia.org/ontology/Activity\"]},{\"score\":0.03727175295352936,\"sentiment\":-0.583,\"count\":4,\"label\":\"Spain\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EVgMpO16yNySigGdSXQEyZQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/Country\"]}],\"publisherCountry\":\"Germany\",\"imagecaption\":\"Das ist Edgar Prib\\nSo viel Hannover steckt in Fortuna\\nIrre Regenschlacht im Trainingsspiel\",\"breadcrumb\":[{\"link\":\"https://rp-online.de/\",\"name\":\"Startseite\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/sport/\",\"name\":\"Sport\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/\",\"name\":\"Fu\u00dfball\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/fortuna/\",\"name\":\"Fortuna\"}],\"meta\":{\"date\":\"2021-07-16T09:30:00+0200\",\"application-name\":\"Fortuna D\u00fcsseldorf: Was Edgar Prib seinen Kritikern bei Zweitligist F95 antwortet\",\"msapplication-config\":\"/assets/skins/fortuna/browserconfig.xml?v=1624943193\",\"article:published_time\":\"2021-07-16T09:30:00+02:00\",\"theme-color\":\"#ffffff\",\"keywords\":\"Edgar Prib, Spiel, Vorbereitung, Saisonstart, Fortuna, Stellschrauben, vorbereiten, drehen, Saison, Mittelfeldspieler, Start, zusammengespielt, Kombinationsspiel, Mittelfeld, Beispiel\",\"author\":\"Gianni Costa\",\"description\":\"In D\u00fcsseldorf war Edgar Prib von einigen schon als Fehleinkauf abgestempelt worden, da war die Saison noch \u00fcberhaupt nicht zu Ende. Er selbst hat hohe Anspr\u00fcche an sich. Was er mit Fortuna erreichen will. Welche Erwartungen er hat. Wie er die Zweite Liga einsch\u00e4tzt.\",\"title\":\"Fortuna D\u00fcsseldorf: Was Edgar Prib seinen Kritikern bei Zweitligist F95 antwortet\",\"fb:pages\":\"691150114233021, 157609374682189, 975892905776921, 177927112239882, 201519383361410, 164152790460588, 771219556295797, 1425294447728778, 209570109213078, 266806183462952, 1445683922396235, 806880782660546, 433255456781969, 297917747036397, 279866478890124, 263392720478839, 195987887207082, 307920532715027, 1398944487074665, 748582041938124, 227597390780672, 959686534084333, 1917829905111803, 482857181796631, 1457424634553410, 1105921296090163, 105060432982366, 114767895390591, 1374810986178435, 352209364881882, 187302944620629, 1680948292137497, 50327854366\",\"twitter\":{\"twitter:card\":\"summary_large_image\",\"twitter:title\":\"Fortunas Mittelfeldspieler: Das antwortet Edgar Prib seinen Kritikern\",\"twitter:site\":\"@rponline\",\"twitter:site:id\":\"15427879\",\"twitter:url\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/fortuna/fortuna-duesseldorf-was-edgar-prib-seinen-kritikern-bei-zweitligist-f95-antwortet_aid-61378191\",\"twitter:description\":\"In D\u00fcsseldorf war Edgar Prib von einigen schon als Fehleinkauf abgestempelt worden, da war die Saison noch \u00fcberhaupt nicht zu Ende. Er selbst hat hohe Anspr\u00fcche an sich. Was er mit Fortuna erreichen will. Welche Erwartungen er hat. Wie er die Zweite Liga einsch\u00e4tzt.\",\"twitter:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/3/4/4/4/1/tok_c1bfc406e720671be562dcf9063fca27/w1200_h630_x1474_y335_RP_fs-f95-28.06.2021-19743-8df43b12320a5814.jpg\"},\"article:modified_time\":\"2021-07-16T09:26:26+02:00\",\"news_keywords\":\"Edgar Prib, Spiel, Vorbereitung, Saisonstart, Fortuna, Stellschrauben, vorbereiten, drehen, Saison, Mittelfeldspieler, Start, zusammengespielt, Kombinationsspiel, Mittelfeld, Beispiel\",\"viewport\":\"width=device-width, initial-scale=1\",\"microdata\":{\"image\":[{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":250,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_58f0ae2383375dcde95f46df492b7d52/w250_h138_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg\",\"height\":138},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":400,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_5d794e177af30ec38152b89d81710a0c/w400_h221_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg\",\"height\":221},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":600,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_0d8b59ef8bec0f3b38d51b71fec1419f/w600_h332_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg\",\"height\":332},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_6c916cc8fff117dbd65d8c9a74754dd8/w900_h498_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg\",\"height\":498},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":950,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_aec3ea13f03ccc1c1a3c76cfd179e55f/w950_h526_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg\",\"height\":526},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1200,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_5ef686ee643c7ca06520d6b83ee3a7ad/w1200_h664_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg\",\"height\":664},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/9/9/5/9/7/9/2/5/tok_199930f1cac8a5230a248e13065c1164/w1900_h1052_x2042_y1361_RP_fs-f95-08.02.2021-16653-bbf77d92fcd3b885.jpg\",\"height\":1052}],\"itemprop:itemListElement\":\"\\n Startseite\\n\\n\\n\",\"itemprop:name\":\"Startseite\",\"@type\":\"NewsArticle\",\"author\":{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Gianni Costa\"},\"description\":\"In D\u00fcsseldorf war Edgar Prib von einigen schon als Fehleinkauf abgestempelt worden, da war die Saison noch \u00fcberhaupt nicht zu Ende. Er selbst hat hohe Anspr\u00fcche an sich. Was er mit Fortuna erreichen will. Welche Erwartungen er hat. Wie er die Zweite Liga einsch\u00e4tzt.\",\"dateModified\":\"2021-07-16T09:26:26+0200\",\"isAccessibleForFree\":\"True\",\"itemprop:img\":\"data:image/svg+xml,%3Csvg xmlns='http://www.w3.org/2000/svg' width='75' height='75'%3E%3C/svg%3E\",\"mainEntityOfPage\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/fortuna/fortuna-duesseldorf-was-edgar-prib-seinen-kritikern-bei-zweitligist-f95-antwortet_aid-61378191\"},\"isPartOf\":{\"productID\":\"rp-online.de:digital_web\",\"@type\":[\"CreativeWork\",\"Product\"],\"name\":\"RP ONLINE Basic\"},\"@context\":\"http://schema.org\",\"itemprop:datePublished\":\"16. Juli 2021 um 09:30 Uhr\",\"datePublished\":\"2021-07-16T09:30:00+0200\",\"itemtype\":\"http://schema.org/WebPage\",\"publisher\":{\"@type\":\"Organization\",\"name\":\"RP ONLINE\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":\"255\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/33/7/7/2/5/5/9/9/tok_7a6a257176c4b541a3f9ce25419cacaa/w255_h60_x1017_y559_RP_ONLINE_Platzhalter_Grafik_Teaserbild-37dd4505491d9517.png\",\"height\":\"60\"}},\"itemprop:position\":\"1\",\"headline\":\"Fortuna D\u00fcsseldorf: Was Edgar Prib seinen Kritikern bei Zweitligist F95 antwortet\",\"itemprop:item\":\" Startseite\\n\"},\"apple-mobile-web-app-capable\":\"yes\",\"og\":{\"og:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/3/4/4/4/1/tok_c1bfc406e720671be562dcf9063fca27/w1200_h630_x1474_y335_RP_fs-f95-28.06.2021-19743-8df43b12320a5814.jpg\",\"og:image:width\":\"1200\",\"og:type\":\"article\",\"og:site_name\":\"RP ONLINE\",\"og:title\":\"Fortunas Mittelfeldspieler: Das antwortet Edgar Prib seinen Kritikern\",\"og:image:height\":\"630\",\"og:url\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/fortuna/fortuna-duesseldorf-was-edgar-prib-seinen-kritikern-bei-zweitligist-f95-antwortet_aid-61378191\",\"og:description\":\"In D\u00fcsseldorf war Edgar Prib von einigen schon als Fehleinkauf abgestempelt worden, da war die Saison noch \u00fcberhaupt nicht zu Ende. Er selbst hat hohe Anspr\u00fcche an sich. Was er mit Fortuna erreichen will. Welche Erwartungen er hat. Wie er die Zweite Liga einsch\u00e4tzt.\"},\"robots\":\"index,follow,noarchive,noodp\"},\"alt_author\":\"Gianni Costa\",\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/fortuna/fortuna-duesseldorf-was-edgar-prib-seinen-kritikern-bei-zweitligist-f95-antwortet_aid-61378191/\",\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/fortuna/fortuna-duesseldorf-was-edgar-prib-seinen-kritikern-bei-zweitligist-f95-antwortet_aid-61378191\",\"kicker\":\"Fortunas Mittelfeldspieler\",\"authors\":[{\"name\":\"Gianni Costa\",\"link\":\"rp-online.de/autor/gianni-costa-gic\"}]}]}"