"{\"request\":{\"options\":[\"discussion=false\",\"maxTags=10\",\"paging=false\",\"tagConfidence=0.0\",\"timeout=30000\"],\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/borussia/borussia-moenchengladbach-andreas-poulsen-traut-sich-den-durchbruch-zu_aid-61383495/\",\"api\":\"article\",\"fields\":\"fields=links,meta\",\"version\":3,\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/borussia/borussia-moenchengladbach-andreas-poulsen-traut-sich-den-durchbruch-zu_aid-61383495\"},\"objects\":[{\"imagecredit\":\"Foto: Dirk Pffgen/Dirk Paeffgen (dirk)\\nFoto: dpa/Federico Gambarini\\nFoto: AP/Martin Meissner\\nFoto: dpa/Marius Becker\",\"date\":\"Fri, 16 Jul 2021 00:00:00 GMT\",\"sentiment\":0.984,\"footer\":\"\",\"estimatedDate\":\"Fri, 16 Jul 2021 09:47:19 GMT\",\"publisherRegion\":\"Germany\",\"icon\":\"https://rp-online.de/assets/skins/borussia/apple-icon-180x180.png?v=1624943193\",\"siteName\":\"RP ONLINE\",\"type\":\"article\",\"title\":\"Borussia M\u00f6nchengladbach: Andreas Poulsen traut sich den Durchbruch zu\",\"humanLanguage\":\"de\",\"authorUrl\":\"|https://rp-online.de/autor/jannik-sorgatz-jaso/\",\"html\":\"<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_9c8683affe67de8a9ad170e6168a93fd/w1900_h1266_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg\\\"> <img alt=\\\" Andreas Poulsen kam 2018 vom FC Midtjylland zu Borussia M\u00f6nchengladbach. \\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_ac409f7acb430425689216910dcab0c0/w1900_h1052_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_4d5f8f98250a0b428403e0e147c0b73d/w250_h138_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg 250w,/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_7a2267dd3c704732ada16e2ec23ea320/w400_h221_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg 400w,/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_8c9c924e8fa38d44f3a209d2bae55191/w600_h332_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg 600w,/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_3755c211031792326d81faf7f4f6fd20/w900_h498_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg 900w,/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_0be5eea8eeb05707d75fda617abc7841/w950_h526_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg 950w,/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_da6eb701fe9470794d19176fb4887a65/w1200_h664_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg 1200w,/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_ac409f7acb430425689216910dcab0c0/w1900_h1052_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Andreas Poulsen kam 2018 vom FC Midtjylland zu Borussia M&ouml;nchengladbach.<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p><em>Interview<\\/em> Drei Jahre, 4,5 Millionen Euro Abl&ouml;se, ein Einsatz - Andreas Poulsen will sich endlich durchsetzen bei Borussia. Im Interview erz&auml;hlt der Linksverteidiger, wie er sich verbessert hat, warum D&auml;nemark bei der EM so stark war und was er sich von seinem Konkurrenten Ramy Bensebaini abschauen kann.<\\/p>\\n<p>Herr Poulsen, wir f&uuml;hren dieses Interview auf Englisch. Sie waren zweimal f&uuml;r ein halbes Jahr nach &Ouml;sterreich verliehen, wie haben sich Ihre Deutschkenntnisse dort entwickelt? Der Dialekt und einige Vokabeln sind schon speziell.<\\/p>\\n<p>Poulsen Sehr gut! Ich f&uuml;hle mich nur noch nicht hundertprozentig sicher. Aber ich spreche ja jeden Tag Deutsch, auch mit dem Trainer. Weder das Sprechen noch das Verstehen ist ein Problem. Ein paar W&ouml;rter sind tats&auml;chlich anders in &Ouml;sterreich, die habe ich auch nicht wirklich verstanden (lacht).<\\/p>\\n<p>Poulsen Insgesamt positiv. Beim ersten Mal war es etwas schwierig, weil das Team nicht so gut funktioniert hat und ich phasenweise verletzt war. Beim zweiten Mal lief es deutlich besser, das Team war wie ausgewechselt, die Energie unter dem neuen Trainer war positiver. Ich habe meine Spiele gemacht, das hat mir gezeigt, dass ich Erstligafu&szlig;ball draufhabe. Ich bin froh, dass ich noch mal nach Wien zur&uuml;ckgegangen bin Anfang des Jahres.<\\/p>\\n<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/sport/fussball/borussia/borussia-moenchengladbach-meiste-auslaendische-profis-aus-diesen-laendern_bid-9232983\\\"> <img alt=\\\"Borussia M\u00f6nchengladbach: Meiste ausl\u00e4ndische Profis aus diesen L\u00e4ndern\\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/7/8/6/2/7/5/tok_188b8bbf33e1f239d62b9d5fa5e3d4db/w1900_h1052_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5F9B2400827B5806-674fd950c4c1fc92.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/1/1/7/8/6/2/7/5/tok_1490ddc4bcbba79ef6af22c3349bc158/w250_h138_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5F9B2400827B5806-674fd950c4c1fc92.jpg 250w,/imgs/32/1/1/7/8/6/2/7/5/tok_d5945d3192829f7a6b0da926508d3ed2/w400_h221_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5F9B2400827B5806-674fd950c4c1fc92.jpg 400w,/imgs/32/1/1/7/8/6/2/7/5/tok_722116a7ed6655f3b724b2d2e475eae3/w600_h332_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5F9B2400827B5806-674fd950c4c1fc92.jpg 600w,/imgs/32/1/1/7/8/6/2/7/5/tok_582c1ca67d1de4603a23fcdf8d5ddca4/w900_h498_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5F9B2400827B5806-674fd950c4c1fc92.jpg 900w,/imgs/32/1/1/7/8/6/2/7/5/tok_328c4dd3d410c13be7018256450bf085/w950_h526_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5F9B2400827B5806-674fd950c4c1fc92.jpg 950w,/imgs/32/1/1/7/8/6/2/7/5/tok_505c411d73849bc24d802870bb2cb4be/w1200_h664_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5F9B2400827B5806-674fd950c4c1fc92.jpg 1200w,/imgs/32/1/1/7/8/6/2/7/5/tok_188b8bbf33e1f239d62b9d5fa5e3d4db/w1900_h1052_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5F9B2400827B5806-674fd950c4c1fc92.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Borussia M&ouml;nchengladbach: Meiste ausl&auml;ndische Profis aus diesen L&auml;ndern<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p>Haben Verletzungen verhindert, dass es noch besser f&uuml;r Sie lief? 2020 sollten Sie eigentlich bei der Austria bleiben, hatten sich aber im letzten Einsatz an der Schulter verletzt und mussten f&uuml;r die Reha zur&uuml;ck nach Gladbach.<\\/p>\\n<p>Poulsen Durch die Schulter-OP habe ich nat&uuml;rlich ein halbes Jahr verloren, aber das ist abgehakt. Was z&auml;hlt, sind die zw&ouml;lf Spiele, die ich seit Februar machen konnte.<\\/p>\\n<p>Sie hatten schon in D&auml;nemark Profi-Erfahrung gesammelt. Wo w&uuml;rden Sie &Ouml;sterreich ansiedeln im Vergleich zu den Ligen, die Sie bislang kennengelernt haben?<\\/p>\\n<p>Jetzt sind Sie zur&uuml;ck in Gladbach. Ein Bild der ersten Tage ist dieses: Adi H&uuml;tter sitzt auf einem Ball und unterh&auml;lt sich mit einem Spieler. Hatten Sie schon ein solches Einzelgespr&auml;ch?<\\/p>\\n<p>Poulsen Nein, noch nicht wirklich. Ich hatte aber Gespr&auml;che mit Max Eberl, der mir gesagt hat, dass ich dem neuen Trainer zeigen muss, dass ich mich unbedingt durchsetzen will. Jetzt ist es an mir, zu beweisen, dass ich die Qualit&auml;t f&uuml;r Borussia habe.<\\/p>\\n<p>Poulsen Dass ich es drauf habe, habe ich immer geglaubt. Aber ja, ich f&uuml;hle mich bereiter, weil ich gereift bin und in &Ouml;sterreich wichtige Erfahrungen gesammelt habe.<\\/p>\\n<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/sport/fussball/borussia/borussia-moenchengladbach-rekord-transfer-immer-noch-granit-xhaka_bid-9119199\\\"> <img alt=\\\"Borussia M\u00f6nchengladbach: Rekord-Transfer immer noch Granit Xhaka\\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/6/6/4/3/8/5/tok_461383420ec5ad3c68228f6403177abe/w1671_h1052_x728_y492_32917200CBC25D85-ee1c6a4ab999413f.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/1/1/6/6/4/3/8/5/tok_b947cccf63a8fb74ad9de3fedaff6b1e/w250_h138_x728_y492_32917200CBC25D85-ee1c6a4ab999413f.jpg 250w,/imgs/32/1/1/6/6/4/3/8/5/tok_b2ac6ed42ae3e7eb6dfaf5049c74cee8/w400_h221_x728_y492_32917200CBC25D85-ee1c6a4ab999413f.jpg 400w,/imgs/32/1/1/6/6/4/3/8/5/tok_dda2238cf24d8b41fde0f67ce96e0243/w600_h332_x728_y492_32917200CBC25D85-ee1c6a4ab999413f.jpg 600w,/imgs/32/1/1/6/6/4/3/8/5/tok_26a64e27ae6dcfe438fe895a0b2097e9/w900_h498_x728_y492_32917200CBC25D85-ee1c6a4ab999413f.jpg 900w,/imgs/32/1/1/6/6/4/3/8/5/tok_4d3443c58b2895ec3047fd2100b46aff/w950_h526_x728_y492_32917200CBC25D85-ee1c6a4ab999413f.jpg 950w,/imgs/32/1/1/6/6/4/3/8/5/tok_664883695e7240d00846c3770fc07797/w1200_h664_x728_y492_32917200CBC25D85-ee1c6a4ab999413f.jpg 1200w,/imgs/32/1/1/6/6/4/3/8/5/tok_461383420ec5ad3c68228f6403177abe/w1671_h1052_x728_y492_32917200CBC25D85-ee1c6a4ab999413f.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Borussia M&ouml;nchengladbach: Rekord-Transfer immer noch Granit Xhaka<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p>Sie sind zwar erst 21 Jahre alt, aber in dieser Phase der Vorbereitung sind zahlreiche Talente dabei, die deutlich j&uuml;nger sind.<\\/p>\\n<p>Poulsen Noch z&auml;hle ich auf jeden Fall zu denen, die aufgrund ihres Alters die B&auml;lle aufsammeln nach dem Training. Aber ja, der Allerj&uuml;ngste bin ich nicht mehr, ein wenig anders f&uuml;hlt es sich schon an.<\\/p>\\n<p>Es klingt hart, einem 21-J&auml;hrigen zu sagen, dass es wom&ouml;glich langsam Zeit wird f&uuml;r den Durchbruch, bevor es zu sp&auml;t ist. Aber wenn man es realistisch sieht &hellip;<\\/p>\\n<p>Poulsen Ich w&uuml;rde nicht sagen &bdquo;Jetzt oder nie&ldquo;. Aber ich wei&szlig; nat&uuml;rlich auch, dass ich seit drei Jahren hier bin und noch keine Minute in der Bundesliga gespielt habe. Ich f&uuml;hle mich bereit und hoffe, dass ich die Chance bekomme. Nur daran denke ich gerade.<\\/p>\\n<p>Poulsen Ich kann offensiv einiges einbringen, das wei&szlig; auch der Klub. An der Defensive haben wir gearbeitet, da habe ich gerade in &Ouml;sterreich Fortschritte gemacht. Das Paket f&uuml;hlt sich deutlich kompletter an als vor drei Jahren. Ich bin selbstbewusster geworden.<\\/p>\\n<figure><a href=\\\"https://rp-online.de/sport/fussball/borussia/borussia-moenchengladbach-vertragslaufzeiten-fuenf-vertraege-laufen-2022-aus_bid-9206455\\\"> <img alt=\\\"Borussia M\u00f6nchengladbach: Vertragslaufzeiten - f\u00fcnf Vertr\u00e4ge laufen 2022 aus\\\" sizes=\\\"(max-width: 48em) 100vw, 950px\\\" src=\\\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/7/5/3/2/7/5/tok_808f8a7b90b9c217e8697ff5e0023192/w1900_h1052_x1366_y656_DPA_bfunk_dpa_5F9E3C00AB1BA239-1b00e155eea47b8e.jpg\\\" srcset=\\\"/imgs/32/1/1/7/5/3/2/7/5/tok_d5362a21d9ac91114e7c8ad04f35ed6b/w250_h138_x1366_y656_DPA_bfunk_dpa_5F9E3C00AB1BA239-1b00e155eea47b8e.jpg 250w,/imgs/32/1/1/7/5/3/2/7/5/tok_063cfca7f64a25d2ea3829e25951e290/w400_h221_x1366_y656_DPA_bfunk_dpa_5F9E3C00AB1BA239-1b00e155eea47b8e.jpg 400w,/imgs/32/1/1/7/5/3/2/7/5/tok_2df786ab05c227bbd9066b2a16866d35/w600_h332_x1366_y656_DPA_bfunk_dpa_5F9E3C00AB1BA239-1b00e155eea47b8e.jpg 600w,/imgs/32/1/1/7/5/3/2/7/5/tok_fb5e3c6aacb3869836f27169a4236715/w900_h498_x1366_y656_DPA_bfunk_dpa_5F9E3C00AB1BA239-1b00e155eea47b8e.jpg 900w,/imgs/32/1/1/7/5/3/2/7/5/tok_dc4f785af42cee576f92557d465f81ba/w950_h526_x1366_y656_DPA_bfunk_dpa_5F9E3C00AB1BA239-1b00e155eea47b8e.jpg 950w,/imgs/32/1/1/7/5/3/2/7/5/tok_30ec9c649c34d95f5b0c5771ec6749d4/w1200_h664_x1366_y656_DPA_bfunk_dpa_5F9E3C00AB1BA239-1b00e155eea47b8e.jpg 1200w,/imgs/32/1/1/7/5/3/2/7/5/tok_808f8a7b90b9c217e8697ff5e0023192/w1900_h1052_x1366_y656_DPA_bfunk_dpa_5F9E3C00AB1BA239-1b00e155eea47b8e.jpg 1900w\\\"><\\/img> <\\/a><figcaption>Borussia M&ouml;nchengladbach: Vertragslaufzeiten - f&uuml;nf Vertr&auml;ge laufen 2022 aus<\\/figcaption><\\/figure>\\n<p>Poulsen Bei Austria Wien hatten wir einen Spezialtrainer, der viel Videostudium mit mir betrieben hat. Das hat mir viel gebracht, ich wei&szlig; nun deutlich besser, wie ich in die Zweik&auml;mpfe zu gehen und wie ich zu stehen habe.<\\/p>\\n<p>Es ist noch unklar, ob Adi H&uuml;tter eine Dreier- oder eine Viererkette bevorzugen wird. K&auml;me es Ihnen gelegener, wenn Sie als Fl&uuml;gelverteidiger vor einer Dreierkette agieren k&ouml;nnten?<\\/p>\\n<p>Poulsen Ich ziehe da keine Position der anderen vor. Aber meine Qualit&auml;ten liegen nat&uuml;rlich in der Offensive, daf&uuml;r bietet sich die Rolle als Fl&uuml;gelverteidiger an. Unterm Strich muss ich aber in jeder Formation meine Leistung abrufen.<\\/p>\\n<p>Sie haben sicher die EM verfolgt, es war ein wenig das Turnier der Fl&uuml;gelverteidiger. Leonardo Spinazzola hat bis zu seiner Verletzung f&uuml;r Italien begeistert, bei D&auml;nemark war Ihr Landsmann Joakim Maehle &uuml;berragend. Konnten Sie da etwas mitnehmen?<\\/p>\\n<p>Poulsen Enorm war allein schon, wie viel die beiden marschiert sind auf dem Fl&uuml;gel. Sie haben viel investiert, um ihren Teams zu helfen. Sich das genauer anzuschauen, hilft sicher.<\\/p>\\n<p>D&auml;nemark ist bis ins Halbfinale vorgesto&szlig;en. Das Turnier begann jedoch mit dem Zusammenbruch von Christian Eriksen. Wie ging es Ihnen, als Sie das live gesehen haben im TV?<\\/p>\\n<p>Poulsen Ich glaube nicht, dass sie die ersten beiden Spiele verloren h&auml;tte, wenn das mit Christian Eriksen nicht passiert w&auml;re. Danach hat es ihnen sicherlich Motivation verliehen, f&uuml;r ihn spielen zu k&ouml;nnen. Man darf aber auch nicht vergessen, dass D&auml;nemark ohne seinen besten Spieler auskommen musste. Unterm Strich war das gute Abschneiden bei der EM allerdings keine &Uuml;berraschung f&uuml;r mich.<\\/p>\\n<p>Sie geh&ouml;ren zur n&auml;chsten Generation. Ihr Kollege Mikkel Damsgaard, Jahrgang 2000, hat bereits eine wichtige Rolle gespielt. Bei der U21-EM ist D&auml;nemark im Viertelfinale erst im Elfmeterschie&szlig;en an Deutschland gescheitert. Was zeichnet die aufstrebenden Talente aus?<\\/p>\\n<p>Poulsen Die Nachwuchsakademien in D&auml;nemark sind hervorragend, dort wird sehr akribisch gearbeitet, besonders in den gro&szlig;en Klubs. Dort bekommen junge Spieler auch immer eine Chance, das ist am wichtigsten.<\\/p>\\n<p>Wie sieht es aus mit den innovativen Ans&auml;tzen? Sie haben bei Midtjylland erlebt, wie mit Daten gearbeitet wird. Der Nationalmannschaft hat ein Standardcoach zu Erfolgen verholfen.<\\/p>\\n<p>Als Sie 2018 kamen, waren Ihre weiten Einw&uuml;rfe ein gro&szlig;es Thema. Aber es kommt eben noch auf deutlich mehr an. Was nehmen Sie sich vor?<\\/p>\\n<p>Poulsen Ich will meine Minuten bekommen. Da gibt es sicher einiges, was die Fans noch nicht zu sehen bekommen haben von mir. Jetzt kommt es erst mal darauf an, mich voll reinzuh&auml;ngen und zu sehen, ob es reicht.<\\/p>\\n<p>Poulsen Aktuell ist es keine Option, aber man wei&szlig; nie, was passiert. In ein paar Wochen wird der Verein sicher auf mich zukommen und mir sagen, was der Plan ist.<\\/p>\\n<p>Empfinden Sie es als Vertrauensbeweis, dass zumindest kein Ersatz f&uuml;r Oscar Wendt eingeplant ist und Sie damit in der Hierarchie nach oben ger&uuml;ckt sind?<\\/p>\\n<p>Ramy Bensebaini ist auf Ihrer Position klar gesetzt. Man tritt Ihnen wohl nicht zu nahe, wenn man festh&auml;lt, dass sie beide noch einiges trennt. Was k&ouml;nnen Sie sich von ihm abschauen?<\\/p>\\n<p>Poulsen Er ist bei Standards sehr stark, da ist seine Gr&ouml;&szlig;e ein Vorteil, ich bin so gro&szlig; wie er. Und Ramy bringt diese Aggressivit&auml;t mit, die mir in der Defensive manchmal noch abgeht. Ich kann sicher etwas von ihm lernen.<\\/p>\\n<p>Poulsen Du kannst dir schon vornehmen, intensiver in die Zweik&auml;mpfe zu gehen. Letztendlich ist das etwas, das allein an einem selbst liegt. Auf andere Spieler zu schauen, die das gut machen, hilft aber auf jeden Fall.<\\/p>\\n<p>Poulsen Beides ist wichtig. Nat&uuml;rlich wirst du daran gemessen, wie du dich in den Spielen pr&auml;sentierst. Aber gerade in der Vorbereitung werden auch viele Eindr&uuml;cke im Training gesammelt. Es gilt, immer alles zu geben. Dann hast du dir schon mal nichts vorzuwerfen.<\\/p>\",\"text\":\"Interview Drei Jahre, 4,5 Millionen Euro Abl\u00f6se, ein Einsatz - Andreas Poulsen will sich endlich durchsetzen bei Borussia. Im Interview erz\u00e4hlt der Linksverteidiger, wie er sich verbessert hat, warum D\u00e4nemark bei der EM so stark war und was er sich von seinem Konkurrenten Ramy Bensebaini abschauen kann.\\nHerr Poulsen, wir f\u00fchren dieses Interview auf Englisch. Sie waren zweimal f\u00fcr ein halbes Jahr nach \u00d6sterreich verliehen, wie haben sich Ihre Deutschkenntnisse dort entwickelt? Der Dialekt und einige Vokabeln sind schon speziell.\\nPoulsen Sehr gut! Ich f\u00fchle mich nur noch nicht hundertprozentig sicher. Aber ich spreche ja jeden Tag Deutsch, auch mit dem Trainer. Weder das Sprechen noch das Verstehen ist ein Problem. Ein paar W\u00f6rter sind tats\u00e4chlich anders in \u00d6sterreich, die habe ich auch nicht wirklich verstanden (lacht).\\nPoulsen Insgesamt positiv. Beim ersten Mal war es etwas schwierig, weil das Team nicht so gut funktioniert hat und ich phasenweise verletzt war. Beim zweiten Mal lief es deutlich besser, das Team war wie ausgewechselt, die Energie unter dem neuen Trainer war positiver. Ich habe meine Spiele gemacht, das hat mir gezeigt, dass ich Erstligafu\u00dfball draufhabe. Ich bin froh, dass ich noch mal nach Wien zur\u00fcckgegangen bin Anfang des Jahres.\\nHaben Verletzungen verhindert, dass es noch besser f\u00fcr Sie lief? 2020 sollten Sie eigentlich bei der Austria bleiben, hatten sich aber im letzten Einsatz an der Schulter verletzt und mussten f\u00fcr die Reha zur\u00fcck nach Gladbach.\\nPoulsen Durch die Schulter-OP habe ich nat\u00fcrlich ein halbes Jahr verloren, aber das ist abgehakt. Was z\u00e4hlt, sind die zw\u00f6lf Spiele, die ich seit Februar machen konnte.\\nSie hatten schon in D\u00e4nemark Profi-Erfahrung gesammelt. Wo w\u00fcrden Sie \u00d6sterreich ansiedeln im Vergleich zu den Ligen, die Sie bislang kennengelernt haben?\\nJetzt sind Sie zur\u00fcck in Gladbach. Ein Bild der ersten Tage ist dieses: Adi H\u00fctter sitzt auf einem Ball und unterh\u00e4lt sich mit einem Spieler. Hatten Sie schon ein solches Einzelgespr\u00e4ch?\\nPoulsen Nein, noch nicht wirklich. Ich hatte aber Gespr\u00e4che mit Max Eberl, der mir gesagt hat, dass ich dem neuen Trainer zeigen muss, dass ich mich unbedingt durchsetzen will. Jetzt ist es an mir, zu beweisen, dass ich die Qualit\u00e4t f\u00fcr Borussia habe.\\nPoulsen Dass ich es drauf habe, habe ich immer geglaubt. Aber ja, ich f\u00fchle mich bereiter, weil ich gereift bin und in \u00d6sterreich wichtige Erfahrungen gesammelt habe.\\nSie sind zwar erst 21 Jahre alt, aber in dieser Phase der Vorbereitung sind zahlreiche Talente dabei, die deutlich j\u00fcnger sind.\\nPoulsen Noch z\u00e4hle ich auf jeden Fall zu denen, die aufgrund ihres Alters die B\u00e4lle aufsammeln nach dem Training. Aber ja, der Allerj\u00fcngste bin ich nicht mehr, ein wenig anders f\u00fchlt es sich schon an.\\nEs klingt hart, einem 21-J\u00e4hrigen zu sagen, dass es wom\u00f6glich langsam Zeit wird f\u00fcr den Durchbruch, bevor es zu sp\u00e4t ist. Aber wenn man es realistisch sieht \\u2026\\nPoulsen Ich w\u00fcrde nicht sagen \\u201eJetzt oder nie\\u201c. Aber ich wei\u00df nat\u00fcrlich auch, dass ich seit drei Jahren hier bin und noch keine Minute in der Bundesliga gespielt habe. Ich f\u00fchle mich bereit und hoffe, dass ich die Chance bekomme. Nur daran denke ich gerade.\\nPoulsen Ich kann offensiv einiges einbringen, das wei\u00df auch der Klub. An der Defensive haben wir gearbeitet, da habe ich gerade in \u00d6sterreich Fortschritte gemacht. Das Paket f\u00fchlt sich deutlich kompletter an als vor drei Jahren. Ich bin selbstbewusster geworden.\\nPoulsen Bei Austria Wien hatten wir einen Spezialtrainer, der viel Videostudium mit mir betrieben hat. Das hat mir viel gebracht, ich wei\u00df nun deutlich besser, wie ich in die Zweik\u00e4mpfe zu gehen und wie ich zu stehen habe.\\nEs ist noch unklar, ob Adi H\u00fctter eine Dreier- oder eine Viererkette bevorzugen wird. K\u00e4me es Ihnen gelegener, wenn Sie als Fl\u00fcgelverteidiger vor einer Dreierkette agieren k\u00f6nnten?\\nPoulsen Ich ziehe da keine Position der anderen vor. Aber meine Qualit\u00e4ten liegen nat\u00fcrlich in der Offensive, daf\u00fcr bietet sich die Rolle als Fl\u00fcgelverteidiger an. Unterm Strich muss ich aber in jeder Formation meine Leistung abrufen.\\nSie haben sicher die EM verfolgt, es war ein wenig das Turnier der Fl\u00fcgelverteidiger. Leonardo Spinazzola hat bis zu seiner Verletzung f\u00fcr Italien begeistert, bei D\u00e4nemark war Ihr Landsmann Joakim Maehle \u00fcberragend. Konnten Sie da etwas mitnehmen?\\nPoulsen Enorm war allein schon, wie viel die beiden marschiert sind auf dem Fl\u00fcgel. Sie haben viel investiert, um ihren Teams zu helfen. Sich das genauer anzuschauen, hilft sicher.\\nD\u00e4nemark ist bis ins Halbfinale vorgesto\u00dfen. Das Turnier begann jedoch mit dem Zusammenbruch von Christian Eriksen. Wie ging es Ihnen, als Sie das live gesehen haben im TV?\\nPoulsen Ich glaube nicht, dass sie die ersten beiden Spiele verloren h\u00e4tte, wenn das mit Christian Eriksen nicht passiert w\u00e4re. Danach hat es ihnen sicherlich Motivation verliehen, f\u00fcr ihn spielen zu k\u00f6nnen. Man darf aber auch nicht vergessen, dass D\u00e4nemark ohne seinen besten Spieler auskommen musste. Unterm Strich war das gute Abschneiden bei der EM allerdings keine \u00dcberraschung f\u00fcr mich.\\nSie geh\u00f6ren zur n\u00e4chsten Generation. Ihr Kollege Mikkel Damsgaard, Jahrgang 2000, hat bereits eine wichtige Rolle gespielt. Bei der U21-EM ist D\u00e4nemark im Viertelfinale erst im Elfmeterschie\u00dfen an Deutschland gescheitert. Was zeichnet die aufstrebenden Talente aus?\\nPoulsen Die Nachwuchsakademien in D\u00e4nemark sind hervorragend, dort wird sehr akribisch gearbeitet, besonders in den gro\u00dfen Klubs. Dort bekommen junge Spieler auch immer eine Chance, das ist am wichtigsten.\\nWie sieht es aus mit den innovativen Ans\u00e4tzen? Sie haben bei Midtjylland erlebt, wie mit Daten gearbeitet wird. Der Nationalmannschaft hat ein Standardcoach zu Erfolgen verholfen.\\nAls Sie 2018 kamen, waren Ihre weiten Einw\u00fcrfe ein gro\u00dfes Thema. Aber es kommt eben noch auf deutlich mehr an. Was nehmen Sie sich vor?\\nPoulsen Ich will meine Minuten bekommen. Da gibt es sicher einiges, was die Fans noch nicht zu sehen bekommen haben von mir. Jetzt kommt es erst mal darauf an, mich voll reinzuh\u00e4ngen und zu sehen, ob es reicht.\\nPoulsen Aktuell ist es keine Option, aber man wei\u00df nie, was passiert. In ein paar Wochen wird der Verein sicher auf mich zukommen und mir sagen, was der Plan ist.\\nEmpfinden Sie es als Vertrauensbeweis, dass zumindest kein Ersatz f\u00fcr Oscar Wendt eingeplant ist und Sie damit in der Hierarchie nach oben ger\u00fcckt sind?\\nRamy Bensebaini ist auf Ihrer Position klar gesetzt. Man tritt Ihnen wohl nicht zu nahe, wenn man festh\u00e4lt, dass sie beide noch einiges trennt. Was k\u00f6nnen Sie sich von ihm abschauen?\\nPoulsen Er ist bei Standards sehr stark, da ist seine Gr\u00f6\u00dfe ein Vorteil, ich bin so gro\u00df wie er. Und Ramy bringt diese Aggressivit\u00e4t mit, die mir in der Defensive manchmal noch abgeht. Ich kann sicher etwas von ihm lernen.\\nPoulsen Du kannst dir schon vornehmen, intensiver in die Zweik\u00e4mpfe zu gehen. Letztendlich ist das etwas, das allein an einem selbst liegt. Auf andere Spieler zu schauen, die das gut machen, hilft aber auf jeden Fall.\\nPoulsen Beides ist wichtig. Nat\u00fcrlich wirst du daran gemessen, wie du dich in den Spielen pr\u00e4sentierst. Aber gerade in der Vorbereitung werden auch viele Eindr\u00fccke im Training gesammelt. Es gilt, immer alles zu geben. Dann hast du dir schon mal nichts vorzuwerfen.\",\"images\":[{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|-356998580\",\"title\":\"Andreas Poulsen kam 2018 vom FC Midtjylland zu Borussia M\u00f6nchengladbach.\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_ac409f7acb430425689216910dcab0c0/w1900_h1052_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"primary\":true,\"height\":526},{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|-1626375962\",\"title\":\"Borussia M\u00f6nchengladbach: Meiste ausl\u00e4ndische Profis aus diesen L\u00e4ndern\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/7/8/6/2/7/5/tok_188b8bbf33e1f239d62b9d5fa5e3d4db/w1900_h1052_x1500_y1000_DPA_bfunk_dpa_5F9B2400827B5806-674fd950c4c1fc92.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"height\":526},{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|1673647653\",\"title\":\"Borussia M\u00f6nchengladbach: Rekord-Transfer immer noch Granit Xhaka\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/6/6/4/3/8/5/tok_461383420ec5ad3c68228f6403177abe/w1671_h1052_x728_y492_32917200CBC25D85-ee1c6a4ab999413f.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"height\":526},{\"naturalHeight\":0,\"width\":950,\"diffbotUri\":\"image|3|-63265382\",\"title\":\"Borussia M\u00f6nchengladbach: Vertragslaufzeiten - f\u00fcnf Vertr\u00e4ge laufen 2022 aus\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/7/5/3/2/7/5/tok_808f8a7b90b9c217e8697ff5e0023192/w1900_h1052_x1366_y656_DPA_bfunk_dpa_5F9E3C00AB1BA239-1b00e155eea47b8e.jpg\",\"naturalWidth\":0,\"height\":526}],\"author\":\", Jannik Sorgatz\",\"diffbotUri\":\"article|3|-1795684801\",\"standfirst\":\"Interview\",\"lead\":\"Drei Jahre, 4,5 Millionen Euro Abl\u00f6se, ein Einsatz - Andreas Poulsen will sich endlich durchsetzen bei Borussia. Im Interview erz\u00e4hlt der Linksverteidiger, wie er sich verbessert hat, warum D\u00e4nemark bei der EM so stark war und was er sich von seinem Konkurrenten Ramy Bensebaini abschauen kann.\",\"tags\":[{\"score\":0.9928551316261292,\"sentiment\":0.716,\"count\":2,\"label\":\"Andreas Poulsen\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EguLgvHyFMOaW1o2egA-tLg\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.9843320846557617,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Borussia M\u00f6nchengladbach\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E2w_pAo9pNy6Im_1oR9EnAQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/SportsClub\"]},{\"score\":0.9534912109375,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Max Eberl\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/ErI1Lns-RN3edi3sGJ4Mctg\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.9384618401527405,\"sentiment\":0,\"count\":2,\"label\":\"Denmark\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EkmGmfhtdPv2E_UHmyqVPOA\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/Country\",\"http://dbpedia.org/ontology/State\"]},{\"score\":0.88067626953125,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Ramy Bensebaini\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/Evyg0NU1vNDKPUfgcq5bKLA\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.8557016849517822,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"Adi H\u00fctter\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/E1YnrYuaIMoKzV9ODDyFLqw\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Person\"]},{\"score\":0.8459179401397705,\"sentiment\":0,\"count\":3,\"label\":\"Interview\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/ESOv11VQjM2ySld1Y0DHkIQ\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\",\"http://dbpedia.org/ontology/Skill\"]},{\"score\":0.8174615502357483,\"sentiment\":-0.988,\"count\":3,\"label\":\"Austria\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EZpGP2xQhNxq5OMeT65fnhg\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/Country\"]},{\"score\":0.6441178321838379,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"House of Lippe\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/ETAV0uRNcPfy0VfpebqW0Tw\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Organisation\"]},{\"score\":0.6234321594238281,\"sentiment\":0,\"count\":1,\"label\":\"M\u00f6nchengladbach\",\"uri\":\"https://diffbot.com/entity/EtrDCAVtmO_Sxpd3FHN9I_Q\",\"rdfTypes\":[\"http://dbpedia.org/ontology/Place\",\"http://dbpedia.org/ontology/PopulatedPlace\",\"http://dbpedia.org/ontology/Settlement\",\"http://dbpedia.org/ontology/City\"]}],\"publisherCountry\":\"Germany\",\"imagecaption\":\"Andreas Poulsen kam 2018 vom FC Midtjylland zu Borussia M\u00f6nchengladbach.\\nAus diesen L\u00e4ndern kamen die meisten Borussia-Spieler\\nRekord-Transfers von Borussia M\u00f6nchengladbach\\nDie Vertr\u00e4ge der Borussia-Spieler\",\"breadcrumb\":[{\"link\":\"https://rp-online.de/\",\"name\":\"Startseite\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/sport/\",\"name\":\"Sport\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/\",\"name\":\"Fu\u00dfball\"},{\"link\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/borussia/\",\"name\":\"Borussia M\u00f6nchengladbach\"}],\"meta\":{\"date\":\"2021-07-16T11:37:00+0200\",\"application-name\":\"Borussia M\u00f6nchengladbach: Andreas Poulsen traut sich den Durchbruch zu\",\"msapplication-config\":\"/assets/skins/borussia/browserconfig.xml?v=1624943193\",\"article:published_time\":\"2021-07-16T11:37:00+02:00\",\"theme-color\":\"#ffffff\",\"keywords\":\"Poulsen, \u00d6sterreich, D\u00e4nemark, Austria, Wien, gesammelt, Schulter, halbes, lief, f\u00fchle\",\"author\":\"Jannik Sorgatz\",\"description\":\"Drei Jahre, 4,5 Millionen Euro Abl\u00f6se, ein Einsatz - Andreas Poulsen will sich endlich durchsetzen bei Borussia. Im Interview erz\u00e4hlt der Linksverteidiger, wie er sich verbessert hat, warum D\u00e4nemark bei der EM so stark war und was er sich von seinem Konkurrenten Ramy Bensebaini abschauen kann.\",\"title\":\"Borussia M\u00f6nchengladbach: Andreas Poulsen traut sich den Durchbruch zu\",\"fb:pages\":\"691150114233021, 157609374682189, 975892905776921, 177927112239882, 201519383361410, 164152790460588, 771219556295797, 1425294447728778, 209570109213078, 266806183462952, 1445683922396235, 806880782660546, 433255456781969, 297917747036397, 279866478890124, 263392720478839, 195987887207082, 307920532715027, 1398944487074665, 748582041938124, 227597390780672, 959686534084333, 1917829905111803, 482857181796631, 1457424634553410, 1105921296090163, 105060432982366, 114767895390591, 1374810986178435, 352209364881882, 187302944620629, 1680948292137497, 50327854366\",\"twitter\":{\"twitter:card\":\"summary_large_image\",\"twitter:title\":\"\\u201eIch will meine Minuten bekommen\\u201c: Deshalb traut Poulsen sich den Durchbruch bei Borussia zu\",\"twitter:site\":\"@rponline\",\"twitter:site:id\":\"15427879\",\"twitter:url\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/borussia/borussia-moenchengladbach-andreas-poulsen-traut-sich-den-durchbruch-zu_aid-61383495\",\"twitter:description\":\"Drei Jahre, 4,5 Millionen Euro Abl\u00f6se, ein Einsatz - Andreas Poulsen will sich endlich durchsetzen bei Borussia. Im Interview erz\u00e4hlt der Linksverteidiger, wie er sich verbessert hat, warum D\u00e4nemark bei der EM so stark war und was er sich von seinem Konkurrenten Ramy Bensebaini abschauen kann.\",\"twitter:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_8ec404df5bf1052ab5bde31b51d42e63/w1200_h630_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg\"},\"article:modified_time\":\"2021-07-16T11:01:17+02:00\",\"news_keywords\":\"Poulsen, \u00d6sterreich, D\u00e4nemark, Austria, Wien, gesammelt, Schulter, halbes, lief, f\u00fchle\",\"viewport\":\"width=device-width, initial-scale=1\",\"microdata\":{\"image\":[{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":250,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_4d5f8f98250a0b428403e0e147c0b73d/w250_h138_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg\",\"height\":138},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":400,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_7a2267dd3c704732ada16e2ec23ea320/w400_h221_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg\",\"height\":221},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":600,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_8c9c924e8fa38d44f3a209d2bae55191/w600_h332_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg\",\"height\":332},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_3755c211031792326d81faf7f4f6fd20/w900_h498_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg\",\"height\":498},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":950,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_0be5eea8eeb05707d75fda617abc7841/w950_h526_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg\",\"height\":526},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1200,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_da6eb701fe9470794d19176fb4887a65/w1200_h664_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg\",\"height\":664},{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":1900,\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_ac409f7acb430425689216910dcab0c0/w1900_h1052_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg\",\"height\":1052}],\"itemprop:itemListElement\":\"\\n Startseite\\n\\n\\n\",\"itemprop:name\":\"Startseite\",\"@type\":\"NewsArticle\",\"author\":{\"@type\":\"Person\",\"name\":\"Jannik Sorgatz\"},\"description\":\"Drei Jahre, 4,5 Millionen Euro Abl\u00f6se, ein Einsatz - Andreas Poulsen will sich endlich durchsetzen bei Borussia. Im Interview erz\u00e4hlt der Linksverteidiger, wie er sich verbessert hat, warum D\u00e4nemark bei der EM so stark war und was er sich von seinem Konkurrenten Ramy Bensebaini abschauen kann.\",\"dateModified\":\"2021-07-16T11:01:17+0200\",\"isAccessibleForFree\":\"True\",\"itemprop:img\":\"data:image/svg+xml,%3Csvg xmlns='http://www.w3.org/2000/svg' width='75' height='75'%3E%3C/svg%3E\",\"mainEntityOfPage\":{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/borussia/borussia-moenchengladbach-andreas-poulsen-traut-sich-den-durchbruch-zu_aid-61383495\"},\"isPartOf\":{\"productID\":\"rp-online.de:digital_web\",\"@type\":[\"CreativeWork\",\"Product\"],\"name\":\"RP ONLINE Basic\"},\"@context\":\"http://schema.org\",\"itemprop:datePublished\":\"16. Juli 2021 um 11:37 Uhr\",\"datePublished\":\"2021-07-16T11:37:00+0200\",\"itemtype\":\"http://schema.org/WebPage\",\"publisher\":{\"@type\":\"Organization\",\"name\":\"RP ONLINE\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"width\":\"255\",\"url\":\"https://rp-online.de/imgs/33/7/7/2/5/5/9/9/tok_7a6a257176c4b541a3f9ce25419cacaa/w255_h60_x1017_y559_RP_ONLINE_Platzhalter_Grafik_Teaserbild-37dd4505491d9517.png\",\"height\":\"60\"}},\"itemprop:position\":\"1\",\"headline\":\"Borussia M\u00f6nchengladbach: Andreas Poulsen traut sich den Durchbruch zu\",\"itemprop:item\":\" Startseite\\n\"},\"apple-mobile-web-app-capable\":\"yes\",\"og\":{\"og:image\":\"https://rp-online.de/imgs/32/1/1/0/7/4/3/1/0/9/tok_8ec404df5bf1052ab5bde31b51d42e63/w1200_h630_x1977_y290_10_07_2021_DP_BMG_V_Koeln_9369-1ca2151ffc2e8506.jpg\",\"og:image:width\":\"1200\",\"og:type\":\"article\",\"og:site_name\":\"RP ONLINE\",\"og:title\":\"\\u201eIch will meine Minuten bekommen\\u201c: Deshalb traut Poulsen sich den Durchbruch bei Borussia zu\",\"og:image:height\":\"630\",\"og:url\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/borussia/borussia-moenchengladbach-andreas-poulsen-traut-sich-den-durchbruch-zu_aid-61383495\",\"og:description\":\"Drei Jahre, 4,5 Millionen Euro Abl\u00f6se, ein Einsatz - Andreas Poulsen will sich endlich durchsetzen bei Borussia. Im Interview erz\u00e4hlt der Linksverteidiger, wie er sich verbessert hat, warum D\u00e4nemark bei der EM so stark war und was er sich von seinem Konkurrenten Ramy Bensebaini abschauen kann.\"},\"robots\":\"index,follow,noarchive,noodp\"},\"alt_author\":\"Jannik Sorgatz\",\"pageUrl\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/borussia/borussia-moenchengladbach-andreas-poulsen-traut-sich-den-durchbruch-zu_aid-61383495/\",\"resolvedPageUrl\":\"https://rp-online.de/sport/fussball/borussia/borussia-moenchengladbach-andreas-poulsen-traut-sich-den-durchbruch-zu_aid-61383495\",\"kicker\":\"\\u201eIch will meine Minuten bekommen\\u201c\",\"authors\":[{\"name\":\"Jannik Sorgatz\",\"link\":\"rp-online.de/autor/jannik-sorgatz-jaso\"}]}]}"